‎[KPOP] 2019 K-pop討論區 （14）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

Lm

1001唔開

洪基：唔洗擔心。最近發生好多事，但係我唔會變！

我覺得佢今日一定好想在真承炫敏煥都喺到...

Sor 新人以為有指定po主開

覺得佢突然成熟左好多 講正經嘢個tone變左
好事黎嘅不過

又開左兩個
下次1001記得開post

見佢最後忍喊
Feel到佢好大壓力

一夜成長
老土啲都要講句stay strong 四隻都要加油
尤其睇到承炫del咗嘅po

幼齒..
我中槍了..

新人lm

撐住應承左入完伍繼續睇佢地Con㗎
希望今日帶到比佢開心感動

再POST

點解仲未有ZICO

有無人覺得park bom 既容顏又再次進化 變到過份膠

利伸: blackjack 其實我好支持佢comeback架

Mamamoo新歌好正

佢個樣一早已經返唔到轉頭

膠左咁多年而家先講

覺得成個人腫咗好多

依家更加嚴重 好似啲大陸過份整容既老女人

同埋唔知點解覺得個樣依家崩緊到
唱起歌上黎好辛苦咁

係！
見佢每次唱歌都好似好吃力咁

以前個樣都係好明顯整過
但無依種感覺
依家睇live真係唔識講

Minju個眼妝....
同成team唔夾
造型師可以唔可以同一風格
仲有slow mo wink好柒

早前涉嫌拍攝、散播非法偷拍視頻的歌手#鄭俊英#第二次前往警局接受連夜非公開調查，據警方透露，首爾地方警察廳廣域搜查隊於17日再度傳喚鄭某，並在連夜調查後的今日早上讓其返回家中。此次調查除拍攝、散播視頻的過程外，還涉及到早前傳出的涉嫌勾結總警尹某一事，警方正計劃對鄭俊英申請拘捕令。

上次係咪話逐個星期爆? 咁今日又有?

你現在聚腳在聖人JYP吹奏台

【chosun日報獨家】[警方今日(18日)申請拘捕鄭俊英,"還沒有拘捕勝利的計劃"]18日,據chosun日報獨家報導,警方決定對因涉嫌非法拍攝並傳播性關係視頻而被立案的鄭俊英申請事前拘捕令.據悉,警方目前還沒有申請勝利拘捕令的計劃.從韓國時間17日晚11時開始,警方對鄭俊英進行了5個小時的調查.警方接到鄭俊英提供的所謂"黃金手機"等3部手機後,進行了數字證據分析.15日警方搜查了鄭俊英的住宅和車輛等.據悉,警方在調查過程中又掌握了能夠證明鄭俊英核心嫌疑的線索.

小事又坐硬個啲就拉左先
勝利就冇打算

【starnews】["吸毒嫌疑"KUSH被判處有期徒刑2年6個月]18日,首爾中央地方法院第35刑事部對涉嫌違反有關毒品管理的法律的Rapper兼製作人#KUSH#進行了宣判,法庭判處KUSH有期徒刑2年6個月,緩刑4年,接受保護觀察及藥物治療項目80小時,並處罰金87.5萬韓元.宣判後, KUSH表示"引起眾議,對不起,除了抱歉,沒有要說的話."

因為李勝利先被爆 最後prison 101率先solo出道

Yuri表妹同佢散咗未

勝利咁都走得甩?

佢好似仲有食藥，藥都會肥

呢排睇返roommate 果陣已經係網紅樣
但而家更膠，不忍直視
不過整左又要成日keep住維修，唔係成塊面都會崩潰

【OSEN】[泰妍24日攜新曲回歸,高品質的感性]18日,據多家媒體報導,少女時代金泰妍 將於韓國時間24日下午6時通過各大音樂網站公開新曲.此次是她時隔9個月發行的新曲.主打曲與收錄曲充滿了泰妍特有的高品質感性,十分令人期待~

3月24

【日刊體育獨家】[BLACKPINK確定將於3月底回歸~]18日,據日刊體育獨家報導,BLACKPINK 確定將於3月底回歸舞台.這是組合時隔9個月再次回歸.據悉,本週她們將秘密進行新曲MV的拍攝.另外,組合今年上半年的日程排得很滿.繼3月回歸之後,她們將於4月進行巡迴演出.期待新曲~

3月尾....YG話查完無完啦

cls仲敢cb

推佢地出黎做箭靶吸引火力

推個平時已經比人屌到仆街出嚟擋

Yg仲有錢幫佢地叫套餐咩

屎一樣的韓國法律

上次大獲全勝
我係套餐供應商實收YG雙倍錢
有種繼續買呀
買到你窮

呢個係講乜？

24號泰妍 1號izone
想打sm定cj

YG仲有錢買套餐咩

照慣例應該29號星期五CB
同CJ死過

真定假 細公司真係去到飯都冇得食咁誇咩

張相係張紫妍死亡一周前既CCTV

好波 又有機械人大戰睇

節目效果

未到無飯食但係好多細公司頭幾年都係無錢分 一個出幾千蚊零用夠你自己食咁大把 AOA好多呢D新聞

【#勝利[超話]# 律師：今天提交入伍延期申請 】
勝利律師今天接受記者採訪時說，在準備有關材料，今天內提交！（PS:勝利原定入伍時間3月25日）

洗唔洗開個YG專屬監獄
依家有埋作曲既 真係齊人了

漏咗個渣fit人喎

節目名叫潘朵拉的盒子？

D社這篇報導我看完了。總結如下：
1. 李美淑和張紫妍之前是同一個公司的。李美淑想跳槽。
2. 張紫妍寫的“遺書”=受害事件集合。張紫妍本來不是想寫遺書，她是想用這份檔進行刑事訴訟，以為可以靠這個解約，至少可以保障自己的人身安全。
3. 李美淑通過張紫妍的經紀人，利用“張紫妍遺書”威脅了公司，跳槽成功。
4. 但是張紫妍自殺後，李美淑說自己啥都不知道。撇清關係。
精煉：張紫妍被經紀人和李美淑利用了。

cr:漂亮虎咚咚

咁其實係自殺還是被殺？

我係gd實嬲到震 諗住公司唔掂 賣我d鋪黎還債 點知你攞我間cafe黎買套餐

會唔會查下查下發現係謀殺

依家又腫腫地
啲shoot側面影去真係膠得過份 同以前差好遠
但係而家都已經咁 遲啲又要keep住維修
老左咪變邵音音

根本唔會畀你查

係咪打算冷處理成件事
幾日就已經無野爆

好似得返d社有報導

@ Kirara個人收藏

崔鐘勳向警方行賄金額曝光
金額為1千萬韓元（約5.9萬）

韓警 貪得嗰幾萬 咁就搞掂
某國應該都十幾萬 又贏

勝利咁講係咪代表yg幫過好多藝人隱瞞好多嘢

本身女藝人都要減肥啦

而家諗返，09年明明話佢星途不順，壓力過大情緒有問題而自殺。到2011年爆出遺書，佢前音樂人男朋友同公司師妹喺咁想幫佢伸冤都被封殺同揞口。上年重新調查，扯出所謂遺書同李美淑借過橋有過，根本係訴訟狀嚟，佢仍然想求生。咁真係有可能唔係自殺，係被自殺嚟架

D社仲有講佢行入lift個時個樣係笑住
當時係充滿希望可以解到約脫離魔掌

有冇咁撚窮，6萬搞得掂

估唔到車法官喺現實都係咁陷害人

可能因為崔鍾訓根本wfc 先收咁平
果陣岩岩爆單野出黎連熱搜都上唔到

如果係勝利應該唔止6萬

張紫妍單野 D社又願意幫口咁突然既

可能好似未有ICAC前嘅香港咁，個個都慣咗收片，有錢收又唔立案做嘢，輕輕鬆鬆一day，可能好普遍同亦會睇埋對方紅唔紅嚟收

【速報】18日韓國總統#文在寅# 要求徹查#張紫妍[超話]# 事件

@瘋狂的貧道

佢地霉個兩年都要開支啦

@鶯時雨：這些人的背後勢力（據網友說也就是崔順實、樸槿惠）和現任韓國總統文在寅是死對頭 文在寅的好友是已經自殺的前前前總統盧武鉉 而盧武鉉是被樸槿惠一派害死的 所以很多人都認為現在重翻舊案是文在寅的復仇

以前after school 最紅時半年先出一次糧 而且計返得幾萬蚊港紙
因為公司話佢地人多 伙食費貴

文在寅總統下達指示“徹底調查BurningSun 金學義 張紫妍事件”

好多都係半年出一次糧
都唔止細公司係咁

#文在寅指示查明勝利張紫妍案#韓國總統文在寅今天在聽取法務部部長和行政安全部部長有關勝利夜店事件以及張紫妍自殺事件的報告後下達指示，要求警方和檢方高層賭上命運徹查真相。
文在寅表示，即使是前幾屆政府執政期間發生的事件，如果不能徹查真相也會被當做本屆政府的失職，而且如果因為是特權階層而不能進行公正的調查，政府也無從談起社會正義。

最後兩句

而家除咗文仔都唔知可以信邊個喇，如果連文仔都放生嗰班人嘅話，可能以後都無得翻案喇

希望佢唔係得個up字啦
背後關係好複雜，都唔係我地呢啲平民理解到

但文生前排都好似有好多爭議
真係唔知仲有邊個可以信

佢都有講明係上屆政府嘅嘢，所以嗰班就受硬靶，係睇吓做嘢定點啦。同埋現屆政府明顯同CJ嗰邊有聯繫

希望真係起到班人 唔好求其推一條友出嚟頂哂就算啦

完左lu

其實ㄧ直都有説法係四個女明星都係懷疑(被)自殺

韓國總統#文在寅#今日從韓國法務部部長#樸相基#和行政安全部部長#金富謙#處聽取了已故演員#張紫妍#、韓國前法務部次官#金學義#、江南夜店BurningSun事件的相關報告後表示：「即使是過去發生的事件，也要歸結為現任政府的錯誤」，「檢方和警方的領導層要賭上一切，徹底調查真相」。青瓦台發言人金義謙表示，文在寅總統還指示：「如果不能查明發生在社會特權階層的這些事件的真相，我們就無法談論正義的社會。」，「在國民們看來，雖然存在非常強烈的疑惑，但還是存在一些長期以來真相不明甚至被隱瞞的事件」，「（這些事件的）共同的特徵是社會特權階層中發生的事件，檢方和警方等調查機關故意進行不實調查或更積極地阻止查明真相，出現包庇和隱瞞的情況」。

@韶華轉瞬_：文和前總統盧武鉉是至交好友，文一直給盧當幕僚，盧算是比較平民的總統，而且一直也想動財閥，總之最後盧卸任後zz清算，為證明自己的清白跳崖自殺了，文一直在忍耐就是為了給盧報仇。甚至還有人說文把家人移民到東南亞，就是為了和這幫人死磕到底，甚至都不會活到卸任。具體內容搜微博就有。

【edaily獨家】[楊賢碩"YG從未接受過特別稅務調查通知"]18日,YG娛樂#楊賢碩[超話]#代表對於"YG最近收到了國稅廳特別稅務調查通知,正在制定應對方案"表示"並沒有收到收到特別稅務調查通知,在項目討論室有人說的,大家都當真了."接著補充道"目前正在接受定期稅務調查,每次都被報道,特別稅務調查只是傳聞."

可能佢諗好過到老都無靚過

唔係比個仆街走甩下話

起碼想交下家用呢

整鼻/下巴一定要keep住維修

咁做藝人又難月薪既

咩命運?

佢地喺細公司做偶像好慘
點都要還返出道前公司投資嘅錢
跑勁多行程一年賺到落手嘅錢都唔夠我地打工多

希望牙春咪撚再用菊花唱法唱歌
Btw 21 reunite可能有d機
依家欣宜同dara都咁撚憎菊花

佢地打算起個防火牆禁上國民上外國/國內18禁色情網
比人抗議話政府想慢慢收緊市民知情權

Burning Sun CEO arrest warrant issued for drug charge.

文和前總統盧武鉉是至交好友，文一直給盧當幕僚，盧算是比較平民的總統，而且一直也想動財閥，總之最後盧卸任後zz清算，為證明自己的清白跳崖自殺了，文一直在忍耐就是為了給盧報仇。甚至還有人說文把家人移民到東南亞，就是為了和這幫人死磕到底，甚至都不會活到卸任。具體內容搜微博就有。
拍戲未？

唔理佢報唔報仇 翻到案就係好事

韓國不嬲都禁色情網 PH個D都要翻牆或者撞手神
不過禁聲都唔係第一日講緊

點解可以咁精彩

文仔脫北底
實俾大鱷打啦

LSL: X一樣的韓國法律

我寧願lsl唔死換呢條仆街走唔甩

欣宜

仲有之前修憲都好大爭議
韓國公布修憲案內容 總統任期改4年可連任 惟不適用於文在寅

逆權大狀就係講盧武鉉後生果時

做戲咩

EVERGLOW

推咁快把撚呀

佢地幾時先完約

我會養佢 大家唔洗擔心❤
我愛❤妍雨

文頂唔頂到d財閥
盧最後都失敗收場 連支持佢既藝人都被封殺

改左名就番去睇你ITZY啦

冇花生即刻推慢左勁多

係叫可以過返正常生活

我寧願長期追po,keep住爆d賤人出嚟

Zico

D社曝張紫妍自殺真相

李美淑，不知道嗎？…
張紫妍最後的CCTV(錄像)分析

圖太細就自己點入去睇:

【theqoo】HANA金融投資出具的SM、YG、JYP證券報告要點整理。
（這是證券投資公司出的報告！不是三大自己出的！ ）

SM

JYP

YG

有關youtube收益問題

朴春在經過多年的沉寂後發表了久違的個人單曲《春天》，歌曲受到了正面的迴響也在音源排行榜上高居不下。新歌背後操手勇敢兄弟，給予朴春全力的支持，參與了歌曲製作、寫詞、合音、母帶後期製作和選擇MV的概念。

在他的採訪中，他透露了新歌《春天》的幕後故事。“這是我一次談起，其實這首歌是我在2007也就是12年前寫給2NE1的，其實是在2NE1出道之前的事情。我為這首歌寫了鋼琴的部分，2NE1也參與錄音了。該段鋼琴部分在12年後，重新編排後成為了朴春的主打歌。能夠在12年後，和朴春合作製作12年前原定給2NE1的歌曲是非常特別的經歷。最神奇的是我並沒有把這段鋼琴部分給其他人，能夠跟朴春再次合作也十分神奇。”

他也說到朴春和Dara之間的強力紐帶。“我非常感謝Dara。她為了MV拍攝付出了許多努力。她在那一天有別的行程。因此她完成行程後早上自己開車到MV拍攝現場。看到這些我發現她們之間的強力紐帶。我聽說在聽了製作完成的《春天》後，她們兩個相擁而泣，她們想起了她們之前在一起的回憶。”

勇敢兄弟稱讚朴春在《春天》佔據了音源榜後跟他文字聯繫。其實朴春在她第一支MV預告公開有跟他聯繫，“她撥電給我時在抽泣，我以為發生了什麼事情，她解釋是她非常感謝預告公開了。她說她同時對粉絲感到抱歉和感謝。聽到這裡我才發現了她是多麼的想要唱歌。她知道自己的聲音是多麼的好，她是多麼的想要展示自己的好聲音。她有天賦，我相信只要她繼續保持謙虛和努力，好的事情會繼續在她身上發生。”

勇敢兄弟說道《春天》能夠成功的最大因素是朴春獨特的嗓音，她聲音跟歌曲十分相配。他也說到歌詞會與正在掙扎，期待春天到來的人產生共鳴。勇敢兄弟也暗示他跟朴春的合作關係還沒有結束，請粉絲期待之後的合作曲。

呢幾個星期好似睇緊一套電影 (類似Spotlight,The post)
一班寧死不屈 充滿幹勁嘅記者同強權對抗
雖然個大boss後台好硬 政治環境仲係好黑暗 官商勾結
但有人好似吳記者唔怕死 仲堅守喺到真係好感動 佢哋真係有使命感正義感
雖然遲左十年 但希望今次真係可以真相大白

d社狂報導張紫妍事件
其他傳媒呢

屌睇完個分析好想買幾手jyp當支持自己idol😂

YG代表製作人梁鉉錫表示"YG特別稅務調查"與事實不符。

對於YG娛樂最近接到了國稅廳調查4局的稅務調查通報，並正在準備應對措施的說法，梁鉉錫代表表示:“沒有接到過特別稅務調查的通報”，“有人在項目討論室說，大家都當真的”。梁鉉錫表示:“定期接受稅務調查，每次都有報導。特別稅務調查只是‘傳聞’而已。”

YG娛樂(122870)的股價在對前BIGBANG成員勝利進行警方調查的上週下跌了17%。 如果將調查範圍擴大到性招待嫌疑開始調查的前一天即是上月25日,則是急劇下跌了24.8%。

正在接受警方調查的勝利將於18日向兵務廳申請延期入伍。勝利的入伍日是25日,20日是申請延期入伍的最後一天

【Naver】演員尹志吳在18日下午首爾瑞草區首爾中央地方法舉行的故張紫妍相關審判中作證後，在檢察院過去歷史委員會延長調查的消息下流淚。
尹智吾說“不只有我是目擊者，還有比我更了解真實情況的人存在”“希望可以一起做證言，再次拜託了。我作為證人也會誠實的作證的。”

續約好似係3年3年咁簽
所以今年maybe完約

好好奇大家點睇朴春唔認自己整容呢件事
都整到咁仲以為佢早就已經承認左
點知見佢近排又回應返話自己冇整容

d台狗vip係咪痴撚線,仲要死撐

I can’t see shit

勝利一日未被裁定有罪
我地vip都會繼續gchi💪🏻

整到認唔到先叫整
大家仲認到 姐係冇整

其實整到咁似有啲乜乜心理障礙多啲

【newsis】[歷史委決議"張紫妍-金學義事件調查期限延長2個月"]18日,據媒體報道,歷史委原計劃讓舊事調查團於31日結束活動,對此,調查團方面以更換小組等沒有足夠的時間調查相關疑惑為由,向歷史委要求延長最近的活動期限.此前歷史委並沒有接受該提議,但此後圍繞#金學義#-#張紫妍[超話]#爭議不斷擴大,通過國民請願等要求重新調查的呼聲越來越高,就改變了立場.特別是當天文在寅總統也指示法務部部長對"金學義和張紫妍事件"等進行徹底的調查.

外國散戶係買唔到韓國股票

咁就算有整容，人地唔想公開認咪由佢囉。其實都係唔鍾意有啲飯雙重標準，人地個偶像就整容怪物，自己個偶像明明都慢慢唔同哂樣，都話邊個人大個同細個一樣樣或者都係細執啫，咪又係睇得佢順眼就細執，唔係就整容怪物

聽講BK班媽媽都係咁

利申返先我自己就絕對唔覺得整容有咩問題嘅
不過我真係好好奇佢啲fans係點諗 佢講到實牙實齒咁冇整 但係個樣又呃唔到人
定係佢係話整完之後冇再整
我都覺得似係心理障礙嗰啲

【newsis】[歷史委決議"張紫妍-金學義事件調查期限延長2個月"]18日,據媒體報導,歷史委原計劃讓舊事調查團於31日結束活動,對此,調查團方面以更換小組等沒有足夠的時間調查相關疑惑為由,向歷史委要求延長最近的活動期限.此前歷史委並沒有接受該提議,但此後圍繞金學義 - 張紫妍爭議不斷擴大,通過國民請願等要求重新調查的呼聲越來越高,就改變了立場.特別是當天文在寅總統也指示法務部部長對"金學義和張紫妍事件"等進行徹底的調查.

今日有冇野爆？

風格睇落似BP X ITZY
隻舞同宇少好似...

因為佢一開始就整得太急進，整咗鼻同下爬隔幾年要保養一次，咁咪變咗返唔到轉頭

係就好喇 minzy唱跳都好 睇個勢佢一個人好難紅到 好想佢地再一齊返

當初都係YG最後唔想搏寧願出新女團啫，應該21四個對重組都無問題嘅

唔怪得啲風格咁似yg時期啲歌咁 eg you and i, don’t cry
真係好好聽 估唔到佢地咁好感情

等翻譯

如果CL有人脈 自己開公司就好喇

叫PSY簽

風頭火勢竟然敢接受訪問

如果冇加佢個名喺佢個樣隔離既話
其實真係唔係好認到

【體育京鄉】[勝利延遲入伍申請結束,最長或可延期6個月]18日勝利法律代理人表示"勝利今日下午結束了延遲入伍申請."而根據兵役法第129條第1項第8號規定,對因不得已原因提出延期入伍申請書的人,在3個月的範圍內可以延期一定時間.另外,如果延期原因持續存在,還可以追加延期3個月.據此,勝利最長或可延期入伍6個月.

【newsis】[勝利katalk聊天室涉嫌性招待女性"並沒有",尹總警借出警服?"當時不認識勝利",崔鐘訓承認與總警一起打高爾夫]18日,據警方透露,首爾警察廳廣域調查隊目前掌握了2015年12月在勝利的Kakao Talk聊天室出現的2名涉嫌性招待的女性,最近以證人身份傳喚進行了調查.據悉,這些女性在接受警方調查時表示"確實參加了相關活動,但沒有進行性交易招待."據悉,警方已在相關聊天室內容中掌握了足以證明介紹性交易嫌疑的證據.同時勝利突然刪除了2014年在個人INS身穿警察制服的照片,引發了"隱瞞證據"的爭議.部分人主張"勝利穿的制服是'警察總長'尹某總警的警服."但尹某18日下午通過與記者的短信對話表示"當時根本不知道勝利"同時還表示"對於沒有經過當事人確認的推測性報導造成的名譽損害,將追究管理者的嚴正責任",表明了將強力應對媒體的立場.當日,尹某總警被警方正式立案,同時崔鐘訓在16日接受的警察調查中否認了與尹總警的關係,但是在此前的採訪中承認"去年年初曾與尹總警夫婦一起打過高爾夫.並表示自己是在某夜店代表劉某的勸說下,第一次見到的尹總警察".

佢係咪好有信心打得甩

張紫妍事件證人尹智吾(音譯)遭嚴重人身威脅,與其躲藏,不如站在攝像機下,決定不時通過INS和YT直播.加油!!

18日韓國總統文在寅下令徹查張紫妍-金學義-Burning Sun事件,以下為文在寅總統指示全文.

可能今次拎左50萬出黎俾警察搞掂件事

yg同sm一齊打cj
sm又出泰妍都知咩事
yg又3月尾

依家除左嗰兩位記者仲要擔心埋文仔

在用生命烘花生#moonjaeinfighting

支持

其實買到㗎

王怡人小姐姐好慘 出道撞勝利事件😭

其實我分唔到佢同iz*one 入面個兩個既樣

Somi 去左新女團everglow出道!?

撞唔撞勝利都唔紅架啦 melon top100都唔入

首歌auto tune(?) 電音(?) 好重

之前我覺得講得幾好既韓國英文YTer 依加討論既鄭俊英同勝利既最高刑罰

鐘訓個個係咪已經霉到冇人翻譯

ptt有 好似係佢俾人拉之前做既訪問

twitter見到

3月2號同SBS既訪問已經講識得警方高層

[情報] 崔鍾訓之前被記者訪問內容

之前崔鍾訓在進警局接受調查前說:
「我跟那個尹警官沒任何關係」，
但是SBS在3月2日 事件報導前

針對 勝利合夥人劉代表與
尹警官的關係連線給崔鍾訓。

記者:「我們正在取材劉代表跟 尹警官勾結的相關報導」
崔鍾訓:「那個警察高層嗎？
對呀 劉代表好像認識他。」

甚至崔鍾訓還把尹警官照片傳給記者。

崔:「我也一起跟尹警官打過幾次高爾夫，聽說他在青瓦台工作，是高層人員。」
記者:
「你跟劉代表，還有警官與警官夫人，總共4人一起打高爾夫嗎？」
崔:「對呀，在韓國一起打

尹警官夫人是派駐在馬來西亞的官員，所以我去馬來西亞表演時候，
還幫夫人拿到VVIP 票21萬韓元 (6000台幣)跟VIP票15萬韓元(4300台幣)呢，
我也有尹警官夫人的電話號碼。
劉代表叫我要好好招待他們，
因為他們在青瓦台工作，我當然也不會對他們太差。

===
崔鍾訓是忘記之前跟記者通過電話嗎

洪真英者係整幾次
但無朴春咁膠

佢自稱淨係整過眼同鼻

佢真係整得靚喎，順眼

希望死者可以沉冤得血

自膠 沉冤得雪

崔鍾訓月頭已經爆曬d嘢真係好蠢

【Mbc】根據MBC Newsdesk的報導，Burning Sun被確定為江南中心的毒品巢穴，已有四十人立案，三人被拘留，被拘留的三人皆為Burning Sun的MD。這些MD會自己先吸毒，然後對客人提議 “要不要一起來一點”。被立案的14人中，有14名是在BurningSun內進行毒品流通，17位在BurningSun以外的夜店進行毒品流通，剩下9人涉嫌流通GHB(在女性不知情的情況下下藥並進行性侵犯時使用的藥品)。
警方對BurningSun李文浩代表申請了延長拘留，李文浩被懷疑為毒品流通的核心人物。並且警方也在調查李文浩是否涉嫌指示他人或使用毒品進行性犯罪。

拼音?

條弱智仔同記者講咁多野做咩

佢究竟點解會講
明知身有屎

講多錯多

做乜鬼

on99

【SBS】[勝利全面否認"性交易中介"嫌疑,"只是介紹女性,沒有性交易"]18日播出的SBS<八點新聞>中,再次對勝利的性交易中介嫌疑進行了報導.據悉警方於14日對勝利進行了16個小時的高強度調查,但對於以海外投資者為對象進行性交易中介的嫌疑表示了全面否認,"雖然從介紹女性的角度出發有過會面,但沒有性招待."

但警方今日卻表示"對於(勝利)的性招待嫌疑已經確保了有意義的陳述."據悉警方是獲取了可以證明勝利嫌疑的相關人士的證言,但"因為案件還在調查中,不方便透露具體的陳述內容."但對此勝利方面依然表示"只是向認識的人介紹了女性,但沒有性招待."進行了反駁,而作為參考人進行調查的兩位女性也表示"雖然有參與過相關的聚會,但沒有過性招待."

【SBS】[崔鐘訓承認與尹總警的交情,面對"勾結疑惑"曾說謊]18日晚播出的中公開了崔鐘訓承認與尹總警有交情的通話內容,並詳細的說明了曾一起打高爾夫,並為尹總警夫人提供KPOP公演門票的事實.

之前崔鐘訓首次配合警方調查結束後曾被問及"與聊天群中的警察總長尹總警是怎樣的關係?"時,他表示"和我沒有關係."

但在事件被爆出前的本月初(3月2日),我方取材記者曾與崔鐘訓通話,他曾在通話中詳細的描述了與YuriHoldings劉代表有"勾結關係"的警察幹部.

"您知道我們正在取材劉代表與警方有勾結關係疑惑的相關內容吧?"
"警察方面上面的人吧?對,我好像知道."

隨後崔鐘訓還發送了自己手機內存有的尹總警的照片,並表示曾與劉代表和尹總警夫婦一起打過高爾夫,並在當時聽說尹總警是在青瓦台工作的人物,同時尹總警的妻子也是正在馬來西亞駐使館工作的警察幹部.除此之外還透露了曾在馬來西亞參加韓流演唱會時,為居住在馬來西亞的尹總警夫人和孩子提供了公演門票.

班友串撚到

仲要send埋相

四十人係咪即係成間CLUB全部職員都係罪犯

柒到

呢條友真係on99 咁蠢仲可以咁耐都未拉到有無天理呀

做乜鬼呀乜都sd相
出道咁多年得咁少嘢爆出黎都算係咁了

Prison 101 綜藝擔當

暫時melon 第一
佢咁耐無出歌都第一 有d意外

JYP又贏

[閒聊] 勝利事業體總整理

因為越想越覺得某程度他真的也太厲害
所以就乾脆花點時間整理一下他到底跨多少事業領域

*姓名:李勝利

*年齡:28歲

*特殊能力:
韓文/日文/英文/還ok的中文甚至粵語
巴西柔術 十字繡

*聯絡簿:韓國1200位/國內外3200位

*本業：偶像/傳奇男團BIGBANG的忙內，唱跳皆宜，有綜藝感

*副業：
YG旗下子企業「YGX」CEO
NHR品牌DJ公司/兼DJ
日本拉麵店
夜店Burning Sun大股東
夜店Lovesignal經營者之一
夜店Monkey Museum老闆
日本拉麵店「AORI神隱」
跨國皮條客
有可能的毒品管道
海外賭博+地下匯兌
直銷「癌症檢測劑」(這個超像美國最近的大騙局)
海外演藝/電影/MV合作
BB週邊代售/代簽/合照安排
專業辦趴戶
群眾募資
政商關係經營
C羅代理權執照(使用次數0)
咖啡廳(已關)
舞蹈學院(已關)
房地產(被騙錢)

時間管理:
粉絲活動順便直銷
演唱會空檔抽空看片回訊
每次辦趴/進夜店都很可能為了談生意

坦白說 如果他沒走歪 還真是個努力到極點的業務奇才
語言能力 社交能力 業務能力 人脈能力都是菁英級的 事業範圍之廣28歲之齡真夠驚人
幾乎所有時間都花在事業大計上(明明BB都已經被說是長工哥哥般的操勞忙碌 還能到處飛)
可能在BB有點邊緣讓他想要藉由其他領域的成功吐一口氣更勝成員哥哥嗎
如果這次沒爆開 搞不好真的很可能是YG之後的真.接班人
比起其他成員只有他有企業家的精力 野心跟手腕
(所以也真的還好事情先爆開了 不然再給他繼續錢滾錢 人脈滾人脈 以後很可怕呀!)

當年老楊也只是"徐太志和孩子們"的孩子們 有沒有一點相似呢???

--
歡迎推文大家繼續補完 會陸續補上成為一個完整的"勝利個人品牌"懶人包

睇完兩集家師父一體覺得JYP真係教得好好

你搞錯左 bigbang先係副業

prison 101 都有豬隊友

佢既音源口碑真係靠自己空白期嗰陣參加其他音樂活動打返黎，同Studio J冇咩關係

之前比人呃錢果單 會唔會私底下揾人做低佢

兩年無得cb jyp

Jyp 學左yg既傳銷大法？音源標得咁勁

呢兩年冇嘢做都有去商演同埋係youtube翻唱歌曲，有條片甚至係過咗10m views + 睇既全部都係韓國人，咁既音源成績係有啲意外但情理之中啦

你唔識唔代表人地韓國人唔識

個李文浩之前仲咁口響

又話JYP對藝人好好既?
15& 出道7年得1隻碟

其實最重要係jyp同yerin根本唔夾，yerin係ig話過jyp唔俾佢出歌，jyp又唔鍾意自己既歌手紋身，要為嗰就完約，而且好可能唔續約既歌手買榜，開善堂咩而家

呢40人包括burning sun以外其他人㗎

呢到唔講得JYP壞話架

用盡所有時間同手段搵錢既男人

1 3 5 10 11 12 18
成隻碟係晒頭20
都幾癲

女SOLO全磚入榜大部份TOP10 係咪IU級別?
咁都要空白2年

除左IU BIGBANG BTS無咩點見到全碟入頭10,20

好癲

所以話JYP真係好好

依首好正但係新專冇出

見佢d商演 好受年青人歡迎
上次睇左首佢翻唱日文歌 都唔差

但一睇就知係整容樣呢

Studio J 真係好廢

新興音源大國jyp興起, 留名等睇stray kids 音源一位

咁樣出賣劉代表
有咁既豬隊友難怪劉代表會肯咁快招供啦

未睇新聞之前都唔知佢有整 近一兩年個下巴膠左但之前真係整得好自然

連登竟然有stray kids 飯

人地周街同人講face upgrade冇驚過 整左又怕咩

依家最明顯係眼
雖然眼妝好濃好似遮到咁
但佢對眼一郁係好似咸濕表情公仔咁樣中間彎上去...
個嘴都明顯打左厚唇針，好似barbie咁

國際大事件
我愛❤MOMOLAND

兩邊走 識多個朋友

但D人當你傻鳩
見到你就走夾唔抖

因為我氣墊太勁。我如同

耶穌告訴摩西向海伸手。強風把海分開了。這是個奇蹟。 向連登仔顯出神的權能。 連登仔只能下跪。

咁我就可以直達 ITZY❤ MOMOLAND❤
各成員的❤中

例如你老友邊🐶

咁你應該冇見過17年epik high正規comeback

因為雙眼皮眼角眼頭嗰啲位做得太明顯 打嘢落額頭同厚唇針真係最撚on9嘅產物，真係整到塊面變膠咁樣

無入一排, 花生最新發展而家點

乜鳩都唔認，全部都好似覺得自己有人保唔洗驚咁

台仔有人做左懶人包timeline

總統開到口話要查

火燒連環船

樸寒星也和"警察總長"打了高爾夫
崔鐘訓承認

防彈少年團新專輯預售突破268萬張

啲專輯多到可以拎嚟起樓

揭勝利單嘢個記者失咗蹤：

吳記者唔係ig轉private後，有上水報平安咩？ 韓星網wow咗咋？

咁講佢哋wow咗都唔奇...同我一樣，佢哋有時啲嘢會IE咗。
<- 自膠一粒

睇呢度算係最快

本身刷開微博，但資料唔夠集中。
都係連登呢個po最齊最快

2億

歷年加埋都唔會有

原文係268萬 自動英文翻譯咗萬做million 實際係2.68 m

【naver】警察總長尹某禁止出國……駐外夫人傳喚調查
尹總警在19日被下令禁止出國，在當日被以有洩露公務秘密的嫌疑而立案。尹總警被懷疑，有在2016年勝利和劉仁錫共同創業的Monkey Museum因違反食品安全法被調查時，接受劉拜託的嫌疑。被禁止出國是因為有參與X交易的嫌疑。
在駐馬來西亞外交部任職的尹總警的夫人也被警察傳喚回國調查，尹某夫人曾收了崔鐘訓提供的去年八月的馬來西亞某Kpop演唱會門票。

@瘋狂的貧道
【朴娜萊製作香燭違反相關規定】
據韓國媒體報道，朴娜萊上個月收到環境部發的通知。根據韓國法律規定，香燭是環境部指定需要事前檢查和批准的生活化學製品，比一般蠟燭的安全標準要嚴格，因爲可能會產生對呼吸和人體造成危險。情節嚴重會被判處最高7年以下有期徒刑或7000萬韓元以下罰款。
朴娜萊方面表示，是年末給粉絲和朋友製作的啤酒香燭禮物。因爲不瞭解相關法規才造成這樣的事情。現在已經全部收回。
相關部門認爲朴娜萊大量製作送給他人纔會有違規。朴娜萊方面表示會努力避免類似情況再次發生。

為咗轉移視線 究竟仲要搞9幾多藝人

就連google translate都係譯萬做million
出錯方面大家要屌就屌翻譯器啦

原文link：

佢地多得條傻閪唔少

崔鐘訓係ig like左人地post佢入警署張相

上個post有人講
風頭火勢仲用sns
仲要張圖有個hashtag係ot5
放過你班前隊友啦

係咪痴撚左線

咩法例黎？？？

勁過iu了

岩岩破左百萬收聽 要去到6點先知最終有幾多 今年最勁暫時係
EPIK HIGH(1,148,442)
By ptt

近日，李宗泫捲入勝利，鄭俊英偷拍視頻聊天事件，CNBLUE的粉絲們連續兩次發布聲明，要求李宗泫立刻退出組合。最近一部分李宗泫的日本粉絲在某平台發起簽名請願，希望他不要退出CNBLUE，目前已有三千多人簽名支持。

韓劇《花樣男子》29歲女星張子妍於2009年3月在寓所自殺，留下遺書揭露遭經理人公司強迫向逾30名重要人士提供性服務，並列出涉案人士名單，同時控訴被迫陪酒、被毆打等，事件引起外界關注。昨日韓媒《Dispatch》爆料指韓劇《Miss Korea》女星李美淑疑涉案，利用張子妍迫使對方自殺（相關新聞連結： ），而南韓總統文在寅昨日亦下令繼續徹查張子妍自殺案。

與張子妍曾屬同門的女演員尹智吾，近日以證人身份現身檢察廳，接受有關「張子妍涉案人士名單」的調查。據悉尹智吾到檢察廳受查時，以匿名向檢方舉報名單上的一名政治人物及與朝鮮日報有關的三人，而尹智吾昨晚亮相MBC《Newsdesk》節目受訪時，就被節目主播要求公開相關人士的真實姓名。

尹智吾坦言現時連生存都好困難：「過去10年間，我一直被跟蹤，甚至喺海外返韓國前，一直受到某媒體嘅電話騷擾，追問我嘅行蹤，我一直生活得好艱難。」她又指一直擔心實名公開涉案人士後，會遭到報復，基於各種情況，所以難以公開真實涉案人的姓名。但主播未有考慮到尹智吾的處境，仲表示：「你現時公開名單（查案速度）會快捷好多。」尹智吾不滿地反問：「公開名單後，（節目組）是否會對我負責，保我平安？」隨即表示只會對警方及檢方講出名單人物。

《Newsdesk》播出後，主播的做法受到大眾批評。對於引起爭議，MBC方面目前未有回應。

張紫妍事件延長調查至5月！委員會迫於輿論壓力改變決定

昨日下午，韓國大檢察廳的過去事真相調查團決定將張紫妍事件、金學義事件的調查時限延長2個月，到今年5月底結束。

據法務部透露，昨日下午的例會上，檢察過去事委員會接受了真相調查團對延長啟用時間的建議，表示：「聽取調查團和龍山事件遺屬的陳述後，認為有必要延長委員會的啟用時間2個月，以調查金學義前次官事件、張紫妍名單事件及龍山事件， 需要對之前的調查結果進行整理，對新疑點進行調查。 」

事實上，本月12日調查團請求延長時限時，委員會一度表示已經延長過3次、難以批準，結果昨日 張紫妍相關新聞再次登上頭版、超過60萬人參與青瓦台請願要求延長時限，連總統文在寅也做出「賭上檢、警命運務必徹查」的指示，令委員會改變決定。

這樣一來，過去事委員會對張紫妍的調查期限就延長到了5月31日，希望在這兩個月中真的查出真相啊！

張紫妍一早開咗名啦，而家逼個證人對傳媒講出嚟做咩？有咩事係咪MBC負責？

@ 瘋狂的貧道

【韓國三大社要「變」了】
2018年營業收益（單位：韓幣）

SM 466億 YG 95億 JYP 287億 Big Hit 641億

@漂亮虎咚咚

有人問，昨天新聞裡說的夜店MD是什麼。
我找了找韓國人的回答總結了如下：
MD一般有兩個意思，一是Merchandiser=商品企劃，二是Marketing director=營銷總監。韓國夜店裡的MD不特指上面某一種，但是上面這倆的活都得干。接待顧客-掌握顧客喜好-幫顧客組局安排位置-賣酒賣卡座賣xx-既讓顧客玩的開心又提高銷售額-平時也要與顧客維持良好的關係。總之就是一條龍服務。一般MD的招聘條件是20-30歲，有點看臉，上班時間自由。賺得多拿得多。大概就這樣。

屌佢係咪智障

【naver】曾說是'老公問題'的樸寒星，和尹總警高爾夫會面...觀眾留言板要求“從電視劇下車吧”

在包含勝利在內的kakao聊天群，被稱作警察總長的尹某和劉仁錫代表以及他的妻子樸寒星一起吃飯，打高爾夫的情況被爆了出來。

首爾地方警察廳廣域搜查隊從FT的崔鐘訓那裡得到尹總警和劉仁碩夫婦一起打高爾夫的陳述，在18日曝光了

樸寒星的公司曾經發表的立場“自己的老公的確在和勝利做生意，但是因為是一般人老公的私生活，所以不知道內幕”

樸寒星和總警一起打高爾夫的事情被曝光以後，觀眾通過“悲傷時戀愛”的留言板留下了樸寒星下車吧，這樣的要求

特別是被捲入了從一開始說與自己沒關係的撒謊爭議之中

exid初期個幾年都餐餐杯面

應該下個亂過馬路都可以造新聞！

都仲係唔明點解bts紅得咁緊要 一隊屌打sm都得

SM人多咪要出多D糧

如果big hit出埋女團又成功的話…

bts仲有幾多年開始有人要當兵？

Big git唔收女

Bighit唔係唔出女團

講就咁講姐 過多一兩年就會出

無女練習生
每次選秀都只有男人

見過鬼都怕黑

sj以前紅到咁 銀赫都係2年前先買樓 1000萬港紙 bts佢地我諗每人都係億億聲

一份錢分13/12個人係慘d

Sj係韓國不嬲唔算hit

搞笑?

佢地外國人氣屌打韓國

唔hit都真既而家 但唔會過氣啦 成班人都有唔同方向搵食 反而bts完全擺晒起音樂度 其實隊隊d人開始入伍都係咁

Sm 好似專輯分得5%

SM係出show同concert先賺得多

防彈宜家好似個個都起碼有一層高級樓揸手
分成比例真係好重要

sj成日世巡都好似賺得唔多

咁SM碟係銷量分5％，唔係利潤分5％。SM藝人碟銷量都有返咁上下，特別男團

問題係個5%咁多人分 你賣100萬隻當2億 5%=2中1000萬 suju成8個去分就唔多錢啦對比bts分成高咁多 佢地每人應該就分到1000萬左右

Bts出道前，就已經有女團glam出道，不過其中一個成員勒索李炳憲，結果成個團收檔。

呢單野之後佢放走全部女練習生

迷妹點會比女練習生接近自己oppa

反正jimin都食遍kpop所有女啦

咁人地係有實力呀嘛
有幾多團可以成日開mic 仲要跳啲咁激既舞

bigshit出好多狗屎垃圾賺fans錢

邊間公司都出好多周邊賺錢架啦
不過bts d花樣年華周邊出極都未完

無可否認係有實力 但我都聽到成日走晒音 夠氣就真既

【日刊體育獨家】[Girl's Day朴素珍與'演員所屬社'noon company簽約!]

19日，據某演藝界相關人士表示： Girl’s day成員朴素珍將與李敏智、金瑟祺、柳慧英等所屬社簽約。

此前Girl's Day與原所屬社合約到期，朴素珍最先結束了合約，找到了新的所屬社。

vocal嘅live2個好得2個好唔得

勝利ig開始多人支持

發生咩事呀

好耐以前都有人講過佢地差一個好vocal 但平均黎講佢地算唔錯 但你話好勁又未去到東神5個個時既level

請左勝利聲援組?

Cls

東神呢d神級隨便一個都屌打其他vocal咁濟
bts係欠缺一個好既歌唱老師

jm9

YG開始得戚課金

原來係垃圾國家既人

東南亞

硬係覺得bts到左入伍時期個勢就會好似bb咁開始下跌

好想聽多次東神首波麗露

正常邊隊入伍都會跌

【韓國人權委做出BurningSun夜店暴行事件結論：警察在說謊】警方在對BurningSun事件最初舉報人金相教進行逮捕時，無視合法程序，記錄的逮捕情況存在謊言被曝光。

韓國國家人權委員會19日下午，在首爾鐘路的人權委大樓舉行了新聞發布會。發布會上，人權委表示，在接到金相教母親的申訴後進行調查時，發現了上述事實。

人權委以金相教母親的陳述為基礎，確認了112報警事件處理表、現行犯人逮捕書、事件現場和派出所監控，以及警察執法記錄儀等。

結果發現，金相教在夜店門口踢垃圾桶並與夜店職員發生爭執約為2分鐘，雖然辱罵過警察，但只有一次。
但警察在寫現行犯人逮捕書時，卻誇大了說法，稱金相教妨礙夜店保安工作20多分鐘，對警察進行了數次辱罵，還毆打了夜店理事張某。

人權委還認為，金相教抓著警察脖子的說法是假的。 “經確認視頻，金相教雖然辱罵了20秒進行抗議，但當時並不是抓住警察脖子。他是因為被警察絆倒重心不穩，所以才抓住了警察的脖子。”

金相教將BurningSun職員放倒在地的記錄也是與事實不符。人權委表示“逮捕書中記錄，金相教用手抓住BurningSun職員的腿並把職員拖倒在地，但其實只是金相教單方面被打。”

有記者提問“會不會根據看的視頻有不同的分析”，人權委表示“警方大體否認了金相教母親的申訴意思。但承認在視頻中可以確認的暴行情況。”
人權委指責稱，警方在逮捕時，未按照米蘭達原則說明逮捕理由，也沒有為流著血的金相教提供合適的醫療措施。

警方主張稱金相教拒絕護送，並判斷自己不需要119救助隊員的急救，於是就回去了。但人權委調查結果顯示，當時警察正在進行調查，並以不是急救狀況的理由拒絕將金相教送入醫院。

金相教是讓BurningSun夜店疑惑首次浮出水面的最初告發者。去年11月24日，金相教去BurningSun夜店時，被理事張某毆打。

當時，夜店方面主張說，金相教在夜店對女性進行性騷擾因此與保安發生爭執。警方則以涉嫌暴行和妨礙業務等對金相教進行了逮捕。

Cr. 奮鬥在韓國

撈埋賣書啦依加
榮格的心理學

DIA(다이아) _ WOOWA(우와)

Bb唔係因為top同勝利兩件事
都唔似會跌得好多啦

Bb點同呀
啲歌多咁多路人聽
Bts個名就好紅
但啲歌非kpop迷唔會點聽
啲迷妹因爲當兵走哂就好難儲返

諗起Orange Caramel首Lipstick

跳舞同rap係唔錯 但講真vocal真係連一般男團都比唔上 exo都話有三個識唱歌 live都唔點炒 bts除咗jk live唔點炒車 其他

但jk作為main vocal同其他團嘅main vocal又差咗成大截咁⋯⋯

其實Jin唱live都穩, 把聲又靚, 係衰在唔可以邊唱邊跳

Jin真係進步咗好多 但唔可以邊唱邊跳真係死穴黎

睇佢地上外國show唱live 完全冇底聲之下聽到都覺得辛苦 已經唔可以叫唱歌 叫嗌歌

V都穩，但我個人覺得V同jin既音色都麻麻地
jimin把聲幾特別，但成日走音

唔係喎 V都成日走音 不過冇jimin咁勁

宜家進步咗好多，日本con聽得出可以擔多d part.
其餘2個真係需要休息多d

JM真心唔明點解可以做主唱
聲底弱, 剩係得假音, live又車禍

V係演唱會走音多，jimin係連打歌都走音
好心分d高音比Jin

我都唔明 但佢part好多

佢地各人分別音域都唔闊
V純低，Jimin純高，JK同Jin好少少但比落其他隊到都係好一般，真係好限制佢地進步

好心bighit請返個vocal 老師啦上次fake love真係柒出國際

希望今次cb係SNL呢個大舞台醒醒定定

屌笑咗

其實sj起碼個個都有曝光率
利特mc 希澈神童綜藝
始源拍戲 赫海d&e
藝聲厲旭solo
就咁睇都好過唔少團

BTS幾乎無個人行程, 4個工作量一樣多, 點樣休息多D會好D?

你又講得有道理

Jhope rap都唔多掂

佢地根本解散都可以起娛樂圈生存 反而好多就係紅幾年就冇

快d踢走強仁條屎忽鬼就岩啦

一黎公司應該扔d錢請個唱歌老師教下唱歌 始終佢地咁多機會上國際舞台 點都唔好走音先掛 二黎就係唔好設計到d舞咁難都仲跳住唱啦 3黎咪定咁高音害自己同隊友

唔係天才型rapper算係咁啦未聽過佢走音或者甩beat

上年又收購咗咁多間野 啲operation cost又多 再個個禮拜都要出個station mv 啲製作費積積埋埋都 賺錢個啲團cb又少 新團又唔成氣候 仲邊有錢賺姐

俾咁多line俾jimin不如俾jin
諗起jin係not today 同血汗涙

查無此jin

下 佢問一問咋喎 撚有9fing fing 但佢當住咁多人面前講啲咁既野重有問題啦你試下咁比人問睇下有咩感受囉

[member佢而家開始多返啲part 但佢跳舞真係...好無表現力][/member]

其實呢隊野有冇不和

好似好少人提heize
Btw佢出左新碟

講多d ok?

因為V人氣高

more 邊期唔妥

Melon空降10

跑3第26名

頭10得 aamir 同 胡歌 係值得 都係個句 金城武同碧咸都輸比班idol就唔駛再睇

有無機贏白藝潾音源

亞太區喎碧咸
訓醒未

亞太區美男第一位係吳京

梳 未訓醒

唯飯跟本就係錯誤既生物

但係15& 係味無㗎啦

Momoland 今次CB 少咗兩個嘅???
嗰兩個去咗邊??

唯飯唔係錯誤，毒先係

一個話個人原因 一個話病

DIA 同 Momoland
今次Melon 冇入榜

多數無啦

Momoland都未出

以為出咗

個人原因個個係咪面皮薄覺得冇面先唔出現？

唔會掛 做藝人最必要就係面皮厚喎

iu都幫白小姐宣傳

同埋韓國個邊風向都係鬧個男嘅多

heize上次comeback音源差返少少，不過都可能同係突襲comeback冇咩宣傳有關
呢個禮拜嗰音源榜單競爭會好大

上次話就解散最後CB做哂宣傳 今次回歸無乜聲氣

賤男𡁻完鬆

好似冇人講 李起光solo有新歌

支持heize

GOGOBEBE到底係咩意思?

DIA 可以準備定散得
MBK越推越唔掂

無新花生

【NEWSDESK獨家】[勝利到底對Burning Sun管理程度到哪裡?未成年人出入事件,”向勝利代表報告了兩次”]19日晚MBC<NEWSDESK>獨家報道了被稱為”#勝利[超話]#夜店”的Burning Sun的未成年出入事件,對於勝利到底對Burning Sun的管理有多深入再次提出了疑問.

據悉2018年7月7日凌晨,有人報警稱Burning Sun有未成年人出入.處於停業危機的Burning Sun卻在約一個月後因”不起訴意見”被移送檢方.警察始終沒有調查進出Burning Sun的學生,事件以證據不足而告終.而為了平息這一事件,Burning Sun的李代表將2000萬韓元轉交給了前任警察姜某,其中一部分被懷疑轉交給了負責調查的調查組.節目同時公開了當時李代表和曾是送錢人李某的通話內容,其中李代表談到曾兩次向勝利代表報告該事件.但對此勝利方律師卻主張”聽說勝利在事件發生後發生了這樣的事情,李代表不是和勝利報告的關係”.目前警方正在分析和調查勝利介入未成年人出入事件的相關錄音內容.

另外, Burning Sun中的中國MD”安娜”於19日再次來到警局,據報道稱,警方在上月16日進行的第一次調查中提取了安娜的頭髮和尿液,並委託國立科學調查研究院進行分析,安娜的頭髮中出現了毒品陽性反應.今日,警方第二次傳喚安娜,調查她是通過什麼渠道獲得毒品,又賣給誰等.Burning Sun的職員和客人表示,安娜以中國VIP客人為中心進行毒品流通.

原因係老虎作歌越黎越唔掂
老虎既歌真係得T-ara（同Apink）可以配合到

@哎一股清流

【naver】速報！！被以吸毒並流通毒品嫌疑拘留的Burning Sun共同代表李文浩的拘捕令在19號被駁回。駁回理由是認為在現階段沒有拘留的必要性。警察方面對此的回覆是 "在分析事由之後，會斟酌是否再次申請拘留"。

@Kirara個人收藏

勝利"性招待並不是事實"
首次向媒體表達立場

一切只是kakao聊天記錄開始的，內容只是與朋友間愚蠢的吹牛.現在的情況是就算我說真話也沒有人相信我。海外賭博和性中介都不是事實.

截圖為 3月16日 午前約1點左右
勝利通過熟人向記者展示的kakao聊天截圖

@Kirara個人收藏

勝利Kakao Talk內女性們
「確實有去酒席沒錯，但我們並不是陪酒的」

@新浪娛樂
#勝利案供毒女被傳喚# 19日，勝利夜店涉毒案中向VIP顧客販賣毒品的嫌疑人中國女子A某（又名 安娜）前往警局接受第二次詢問，照片中的她包裹嚴實、拒絕露臉。此前警方曾傳喚調查過A某，但她一直否認嫌疑。據悉，目前因勝利夜店以涉嫌違反《毒品類管理法》共對40人立案，其中3人已被拘留

小朋友吹水大會

啲女點會認

@哎一股清流

【Theqoo】給勝利應援的印度尼西亞粉絲集會現場

@哎一股清流

【Theqoo】FB上鄭俊英粉絲大型回踩現場

@哎一股清流

【Naver】兵務廳:勝利是否能延期入伍，明日內決定

@鳳凰天使TSKS

今日上午韓國法務部長官#朴相基#和行政安全部長官#金富謙#在首爾舉行的聯合新聞發佈會上發表了講話。法務部長官朴相基當天表示"#金學義#和#張紫妍#事件是發生在韓國社會特權階層的事件，因檢方和警方進行不實調查或阻止查明真相併隱瞞真相，引起了國民的公憤"，"為了結束對這些事件追加提出的疑惑的調查，決定將時限期限延長2個月"，"在這期間,檢方計畫通過調查，迅速展開真相查明工作，但同時將犯罪事實公諸於眾"。
行政安全部長官金富謙表示:"特權階層事件引起了國民的公憤，甚至出現了警察與人勾結的嫌疑，作為行政安全部部長我深表歉意。" 對於BurningSun的前理事#勝利#和劉李控股的#劉仁錫#代表等人與尹某總警勾結的調查，金部長在之後的答記者問中表示"警方正在動員全體廣域搜查隊、智能犯罪搜查隊、網絡搜查隊的137名精銳要員進行調查"，"為了防止國民對今後的調查產生疑惑，將每週召開一次發佈會"。 金長官所說的137名精銳要員，前一天隨著當天調查情況的增加，人員數也增加到了152名。 接著他說"到目前為止，除了總警外，還有約4名警察牽涉其中"，"如果有必要，我們隨時都會擴大調查範圍，以消除所有疑惑，必須賭上整個組織的命運"。 他還說:"因為知道存在國民公憤，所以總統也召見法務部部長和我，要求我作為調查機關正確正直地對待國民公憤"，"我認為政府機關應該讓國民信任。"

笑撚到

@韓流

【TOPIC】theqoo熱議!! '無法相信愛豆們' 勝利‧鄭俊英的餘波帶來的放送界涉外警戒令

@Kirara個人收藏

鄭俊英偷拍視頻和名單被特別管制
即使只是要求上傳也會受到處罰

歌手鄭俊英因涉嫌拍攝並傳播非法攝影作品而正在接受警方調查,警方將對散佈"鄭俊英視頻"和"受害者名單"等事件進行大規模管制。

警察廳19日表示,最近通過社交網絡服務(SNS),非法攝影物及其非法攝影物中登場人物的虛假事實正在無差別地擴散,因此決定實施防止二次受害的特別管制。

最近鄭俊英的非法拍攝物散佈事實曝光後,網上"鄭俊英視頻"成為了實時搜索詞。 隨著被害者名單這一"名單"的流傳,被列入名單的藝人們積極出面否認等,陷入了困境。

根據現行法律,散佈非法攝影作品的,可以被判處5年以下有期徒刑或3000萬韓元以下罰款;散佈虛假事實的,可以被判處7年以下有期徒刑或5000萬韓元以下罰款。

警方指出,將非法拍攝物單純地上傳到團體聊天室或傳送給其他人的行為也將成為處罰對象。

同時,煽動上傳非法拍攝物的行為也可能被處罰為教師或幫助罪,因此請注意不要因為好奇而共享後以傳播罪被取締。

@ Kirara個人收藏

檢方正式申請逮捕鄭俊英

momoland新歌出左?

Cap圖其實都可以p

@韓國me2day

【sisajournal獨家】[勝利首次通過媒體公開個人立場與心境,"沒有性招待事實"]涉嫌性交易中介以及海外賭博等嫌疑的歌手勝利針對最近的各種疑惑通過sisajournal首次公開了個人的立場.

我方自Burning Sun事件爆出以後的2月中旬開始便一直試圖與勝利方取得聯繫,並提出了想要進行採訪的請求.因此在3月19日通過勝利的法律代理人孫炳浩(音譯)律師終於得以與勝利直接通話,以下為勝利的原話內容.

"現在所有的事件不都是通過KakaoTalk聊天對話內容開始的嗎?就像是使用了警察總長這樣的稱呼一樣,只是什麼都不知道的一群傻子們之間,朋友們之間的吹牛和虛勢.現在通過輿論把這些變成了逃稅漏稅和與警察勾結.事實上現在即便說的是事實也不會有任何人相信,就是這樣的局面.甚至連調查機關現在也都認為聊天內容全部都是事實,並把這些(聊天內容)當做證據.Ha...我現在真的很害怕,只因為我是名人,是藝人而無法冷靜的判斷到底是不是我曾經做過的事.說實話,我現在的處境是即使向國民道歉,也無法訴說我的冤屈或進行反駁的境地.最後我只想說一句就是,我沒有過海外賭博和性交易中間等行為."

在接受電話採訪之前的3月16日上午,勝利曾通過認識的人向記者發送了他本人KakaoTalk聊天對話的截圖.

關於被指認是勝利進行性招待對象,以及海外賭博相關的,與勝利通過KakaoTalk聯繫的金代表,勝利表示"(金代表)就是騙子."3月19日,勝利代理人律師與記者見面,並表示"金代表對勝利說因為促進鎳事業相關所以要去見印度尼西亞的國王.為了向國王展示自己的實力所以需要美貌的女性拜託勝利給介紹",並主張"最終勝利和金代表在沒有女性的陪同下,只有他們兩個人去了印尼."

對於賭博相關疑惑,"說贏了2億是在吹噓"。

關於海外賭博疑惑,勝利也進行了否認.他說道"當時我說自己贏錢了,還有發錢的照片都是為了吹噓,說謊和炫耀,就是出於這個目的,說了根本就不是事實的話.(金代表)沒有看到我賭博,也沒有在一起過."並公開了與金代表的聊天記錄,包含了說明兩人沒有見面的情況的內容.

此前曾報導過勝利於2014年通過KakaoTalk對金代表說"在美國拉斯維加斯賭場贏了2億韓元",同時勝利還上傳了一大捆現金的照片.

對此勝利表示"只是為了拿回20億(韓元)而討好而已".

那麼勝利為什麼對金代表採取了這樣的低姿態呢.孫律師解釋道"為了找回投資給金代表方面的20億韓元,將近2年的時間裡一直被牽著鼻子走",並表示此前的2015年12月勝利以"被歌手申恩星(本命鄭娜拉,36歲)詐騙"為由提起的訴訟就和此事有關聯.

勝利方面表示"申恩星和金代表是同夥,他們利用房地產投資的名義從勝利那裡拿到了20億韓元之後就失蹤了."勝利說道"他們(的模式)是申恩星找來目標,金代表進行全盤策劃,金代表的姐姐辦理具體事情的房地產詐騙團夥."不過勝利在提起訴訟約1周之後就進行了撤訴.孫律師表示"金代表給勝利看了疑似是在介紹女性的KakaoTalk內容後,進行了威脅,因此不得已只能撤訴."

此外，勝利還發過來與申恩星的手機聊天記錄截圖.根據其內容,勝利說道"如果把我投資的20億韓元用在了其他地方,那是不對的,先見面吧",而申恩星回覆道"現在的狀況不適合去韓國,情況很不好".

16日,勝利還通過熟人給記者發來了以下內容的KakaoTalk內容.

"現在不是我可以喊冤的狀況,是我錯了,錯在不應該和這樣的傢伙們混在一起做事情..."

勝利最後會唔會無事嫁

仲有一個月就入伍啦

@韓國me2day

【體育Cshoun】[朴寒星為丈夫劉仁石爭論道歉,"抱歉讓大家擔心,不會在電視劇下車"]19日,朴寒星通過個人INS發表了關於丈夫YuriHoldings代表劉仁石(音)相關爭論的立場.以下為全文.

大家好,我是朴寒星.

最近關於我丈夫的爭議和事件,因為這些疑惑讓很多人擔心了,真的很抱歉.

與我相伴一生的人的過去的事情雖然與我無關,但我認為這是不能分離開對待的事情,因為現在正在進行調查,我無論說什麼都要非常謹慎,抱歉.

在這樣的爭論中也要強行拍攝電視劇,是因為這是和製作社-電視台-所屬社以外的很多人的約定.與放送份量不同,拍攝從去年開始,現在幾乎在進行後半部分拍攝.電視劇的走向一直持續到最後一刻,刻畫好角色的人生是我的義務,因此,我當然希望所有與電視劇有關的人都能夠以這種想法,即使辛苦也竭盡全力,帶著責任感進行拍攝.

在只集中於電視劇的時候,很多人為我擔心而花費時間和情緒...一切都太抱歉了...不想造成更大的傷害損失,難受的要死,很辛苦,但越是這樣越要努力拍攝.因為除了這樣,沒有其他方法可以報答這些要感謝的人.

隨著年齡的增長,我覺得經歷很多,逐漸成熟並進行糾錯的過程就是人生.對於所有的爭議,我也深感責任重大,不管出現什麼樣的結果,都會接受,這所有的考驗,都是引導我的家人走正道的過程.好好結束這部電視劇後,會找時間回顧我的人生,作為一個孩子的媽媽,一個男人的妻子,會努力生活的無羞無愧.

最後,向為<悲傷時愛你>-為我應援的所有人表示衷心的感謝,再次向在有關我家人的社會爭議中批評我的人道歉.

今日DIA CB咋嘛 Momoland聽日先出

見上面話兩隊都唔入榜嚇左一嚇

@韓國me2day

【osen】[MBC獨家報導崔勝鉉請假得到藝人特惠,龍山區廳予以否認"沒有特惠病假"]19日晚MBC對崔勝鉉陷入藝人特惠爭議進行了獨家報導.

MBC得到了作為社會服務要員正在工作的崔勝鉉的工作明細,內容顯示他與其他同事相比病假太多,日期也大多在休息日前後,總共有19天的病假.MBC還全面調查了在同一龍山區廳工作的226名其他社會服務要員的服務日期."除了重大疾病和事故等不得已的情況外,崔勝鉉的病假使用次數是平均值的3倍,而休息日前後的病假更是平均值的4倍.".

隨後龍山區廳方面否認了藝人特惠疑惑,表示"並沒有因為是藝人而特別准許了病假".

就像是使用了警察總長這樣的稱呼一樣,只是什麼都不知道的一群傻子們之間,朋友們之間的吹牛和虛勢

當時我說自己贏錢了,還有發錢的照片都是為了吹噓,說謊和炫耀,就是出於這個目的,說了根本就不是事實的話.(金代表)沒有看到我賭博,也沒有在一起過

咩都話自己係吹牛就得

@Kirara個人收藏

偷拍門 鄭俊英
最高可判7年6個月有期徒刑
法庭最高刑罰是否能加重處罰呢?

歌手鄭俊英因涉嫌非法拍攝和傳播性關係,預計最高將被判處7年零6個月的有期徒刑。

吳淑珍律師對鄭俊英的量刑進行了預測。
"鄭俊英的主要嫌疑是違背受害者的意願,利用相機等，非法拍攝身體並傳播的犯罪","根據最近的報導,還有可能追加性交易嫌疑。 這種情況下,在量刑最重之下可加罰二分之一。 根據《性暴力處罰法》,量刑最重為5年以下有期徒刑,因此可以預想到，如加重2分之1將是7年6個月以下的有期徒刑。 個人資料也會被登記在檔."

對於與鄭俊英一起在Kakao Talk聊天群成員的懲罰力度,她表示:"單純看非法視頻很難追究刑事責任,但如果看了並傳播給其他人,那將處以5年以下有期徒刑或3000萬韓元以下罰款。"

咩都話自己吹水 真係唔洗負責任

恭喜鄭選手率先以solo出道
「以拍攝技術贏得高票數後，鄭選手獲得發行solo先行曲的機會，期後會和Prison 101成員合體，向大家展示更好的模樣。」
Prison 101的選拔正在如火如荼進行中。
#9作

鐘意過呢啲賤人真係會好撚後悔呢

又講呢樣 同上次gd一樣
真係有人想bigbang死

其實諗真啲 你鍾意過嘅係綜藝/唱歌嘅佢 當佢拍緊戲啦 個角色討喜但佢本質係爛人
佢要做戲你都阻唔到 唔係你問題
一齊嘲佢獲得快樂啦

首歌係講拋下煩惱盡情咁玩樂
let’s GO baBE咁嘅意思
mmm話係佢地代表作嘅詞語

明明DIA除左Eunice同Somyi都好靚女
之前Will you go out with me, On the road又好好聽
又有鄭采妍
點解會紅唔起
利伸好鐘意喜賢

Heize首그러니까好正
反而she’s fine我麻麻

個名臭過隻雞
不過專心做自己既正行算啦
做乜野歌手

DIA 全團都幾高汁
但歌麻麻

【naver 】勝利，首次心境告白「沒有進行性交易介紹和海外賭博」……而是受人欺騙

勝利表示" 如同寫成"警察總長"一般，我們只是一些傻瓜之間、朋友之間，互相吹噓炫耀罷了。就因為這些，才產生了逃稅、串通警察的輿論" 「現在說出真相，也不會有任何人相信"，並且表明瞭沒有進行海外賭博和性交易介紹的主張。
之前通過金代表的提供而公開的kkt對話內容中，有著勝利參與性交易介紹和賭博嫌疑的語句。勝利對此表示"當時我說我贏了兩億只不過是為了吹噓的謊言罷了""在酒店確認一下就知道了"。
勝利的辯護人表示"金代表方面為了拿回投資的20億，兩年內一直拖著勝利""金代表在收回以不動產投資名義的20億之後就小時了「。

居然有短過solo既solo歌

有同一個問題 都係重複 solololololololo 同she’s fine
但heize呢首冇咁多she’s fine會正啲 同埋再長啲更好

如果咁都判無罪
以後chatroom講咩都話係吹水就得 唔洗負責任

佢今次有首同simonD合作 正d

無證據睇一律唔信 已經唔會再信南韓司法制度

吹水吹左2年
咁都無事係咪要驗腦

一係入監獄
一係入精神病院

都吹得幾認真喎
咁似啲幼稚園小朋友鍾意玩角色扮演
洗唔洗去check吓個腦 睇吓智商有冇問題

就係唔想YG可以撇甩勝利後，靠BIGBANG喺海外tour就翻到身，BIGBANG退役後真係唔好cb住

好正
Heize一向吸引嘅就係呢種懶慵慵音色
呢首做主打仲好啦
但都係好短

Yg等錢洗到...風頭火勢都要bp回歸
BB出嚟肯定用盡佢哋啦

Bboom Bboom 3.0

Bp cb確定揾到錢

谷下股價姐

今次全部都偏短

勝利沒有做的事情為何要認了
勝利不會拿他一生的事業開玩笑 況且勝利從一位練習生要熬到現在這樣是要多久 勝利絕對不會做出對不起大家的事情
請大家幫勝利祈福 讓他度過難關 我們勝利是最棒的

係bigbang粉專見到

Nafla

南韓法律=

個live都幾正
Colde

probably

話係南韓警察廢好過啦 或者仲黑警緊呢
好似一啲實質證據都冇咁
就算佢話吹足一世水 法官都指佢唔入啦

會唔會最尾得鄭俊英坐監

唔知係咪同6699有關係
gg=99 bb=66
mv入錯房？
9估因為佢mv字體
gogobebe

咁都拎黎講 on99

唉 已經對條友好失望

佢個樣真係好撚似369

好似連查下銀行戶口都冇咁

最終劇本係咪全部人無事

得Jjy要坐
然後 就應該冇然後啦

senorita第1次聽覺得好on9 聽多幾次又幾catchy

ggbb特登改到似9966係因為佢地係619出道
由右至左睇就係9/6
dance break段歌詞就係”9/6 619”

下場應該留返彩娟拍戲/i.o.i reunion
其他執得

見到東雲po ig幫佢宣傳就有陣淡淡嘅哀傷。平時有人出solo，其他member都會幫手出post，但今次斗俊燮燮都當緊兵，龍又...得返東雲po，然後起光仲要cm多謝佢

變番李起光仲叫AJ嗰陣

特別係北京妹段魔性youfufu

連Epic Asian都要講勝利

兵務廳20日表示:勝利將延期3個月，推遲入伍

希望容姨可以燈死佢

成首歌歌我最鍾意男聲 senorita

朴春音源唔錯mv 8m，首歌聽得多眼濕濕

跪求sandara出現幫春姐打歌 一次都好

當初咁口響點知都係俾佢推遲3個月

講就天下無敵
做就X一樣的

北京妹副歌之前其實唱得幾好聽

勝利之外仲有冇新野

冇錯就係 MOMOLAND❤新歌幾個鐘後有得聽 雖然唔睇好 希望好聽

I don't care x 3
低音炮好有feel

樣又唔太得 vocal又唔係好掂
點解紅到咁

其實有好有唔好
軍事法庭查案唔透明
入左伍分分鐘放生
至少依家仲可以監察住個進度

【每日經濟】[勝利入伍確定延期,將於6月25日入伍]20日,韓國兵務廳決定對勝利的現役入伍時間延期3個月,因此,勝利將於今年6月25日進入陸軍服役,在此之前,他將接受有關性賄賂等從"Burning Sun"開始的各種疑惑的調查. #兵務廳批准勝利延期入伍#

下面是兵務廳對"勝利的現役兵入伍延期"的正式立場全文.

針對勝利的現役兵入伍日期的延期申請,兵務廳以以下理由決定延期入伍.

* 義務人本人為接受調查而提交入伍延期的情況.

* 調查機關為了徹底,一貫地調查義務人,向兵務廳提出了延期入伍日期申請的情況.

* 因此根據兵役法第61條及同法施行令第129條,延遲了現役兵的入伍日期

現役兵入伍延期期限期滿後,將根據兵役法規定重新決定是否入伍或延期.

* 兵役法第60條及同法執行令第128條:拘留時延期入伍.

* 兵役法第61條和同法執行令第129條:其他不得已的理由.

今後,在兵役義務人引起社會性爭議後,如果有逃避性入伍和為進行重要調查,調查機關長提出要求的情況出現時,兵務廳將會以利用職權推遲義務人入伍時間為方向進行法律修改.

因為sm新男團唔掂

唔通你叫泰民一打十

同exo Rap 麻麻都紅爆一樣道理
依家睇韓團邊有人專聽Vocal 同Rap
都係睇隻舞

Jk個樣都叫唔太得咩
利申第一眼係睇中v
其實我覺得花樣年華系列包裝得太好先係關鍵 之後再食埋個左膠潮流

防彈霸既應該唔係SM本身既男團市場，因為NCT 16年嗰陣啱啱出道，叉蛋係巔峰期準備接班，但16年防彈已經差唔多追上叉蛋

@鳳凰天使TSKS

演員#車太鉉#因與笑星#金俊昊#賭球被曝光，宣佈退出所有節目，也離開了MBC綜藝節目《#Radio Star#》。《Radio Star》方面表示，車太鉉將不會參加今天的錄製，節目將繼續實行之前實行的"3+1"(3MC+1日特別MC)體制。車太鉉的份量還剩一集沒有播出，節目深思熟慮後決定會播出車太鉉的聲音、肩膀等部分，預計不會100%剪輯。

應該睇到網民點睇 反應都係支持車 同埋mc又真係難cut
Rs就應該返唔到 特別mc多兩個月 就等到圭退伍 可以叫返圭做mc
車都係過幾個月就會有返節目咖啦

而家只係覺得實力同人氣唔成正比 可能其他包裝做得好先推到咁高啦 話晒佢都都可以稱霸kpop啦呢一刻

佢本身係主攻跳舞 入咗big hit先學rap
同RM Suga呢兩個玩過underground黎比一定差啲 但已經算係咁

v果個好似係導演邀請去試鏡
話幾個人都有試但覺得v最岩個角色

個角色同佢性格幾似

大事速報
MOMOLAND❤ showcase

Sorry上面錯link
再黎多次

大事速報
MOMOLAND❤ showcase

第二張中間咩事

個心口做乜9？

隊長

【naver】韓國國稅廳：今天將對YG娛樂進行全面稅務調查。

【中央日報】[國稅廳對YG娛樂展開稅務調查]20日,據媒體報道,韓國國稅廳當天派遣調查官前往YG娛樂辦公樓,獲取了稅務相關文件,據悉最近YG娛樂#楊賢碩[超話]#代表被懷疑在被認為實際所有人的娛樂場所以及飯店逃稅.對此國稅廳相關人士表示"關於個別納稅信息,無法確認."

碎晒啦

查電腦

嗰兩個呢？ 退咗團？

【xportsnews】[尹智吾"張紫妍,不是性賄賂而是被強迫...媒體也有責任"]20日,#張紫妍[超話]#事件證人演員尹智吾(音)通過INS提及了出演KBS<今夜金濟東>的事情.

現在為止,把"文件"認作"遺書"做出錯誤報道的媒體,把被強迫陪睡的故人說成是性賄賂,並認為是她以自己的意志把這些名字記成清單,這樣錯誤的報道損害了故人的名譽.長達十年的錯誤報道,一次修正或者道歉也沒有.

比起更煽情,更刺激的報道,要求對損害故人名譽進行正式的(報道)修正和道歉.姑且不用寫下來去報道一下,希望這種不負責任的報道不再重演.

同時19日播出的節目中,尹智吾說道"雖然至今傳為性交易/性賄賂,但這要經雙方同意才算.歐尼是被強迫的,不是她想去做的."

還表示"媒體一次也沒說過,為了姐姐的名譽,我覺得媒體應該出來說句話.文件中姐姐親筆寫的兩行是最核心的部分,關於這兩行根本沒有進行調查.這不是因為受害者死亡而出現的'張紫妍事件',而是在於指定的加害者名字.但(檢方)一名加害者也沒有揭發,應該對此負起明確的責任."

我都唔知 其實咩事

最近改了名的MOMOLAND Nancy

原本的韓文名叫 i seung-ri (李勝利)，新的名字叫 i geu-ru（音譯 李格魯）

This ho siu

MOMOLAND❤
Comeback前 直播
A live broadcast is now showing on V.

個名臭到要改

冇錯 Nancy❤>>妍雨❤之後就到佢

MML

Jane

聽完首歌 我正式宣佈MML已經玩完

DIA遲 MOMOLAND❤一小時come back

你遲撚左24個鐘

好難聽

真fans

仆街了比我講中

舊公式都算 但副歌真係幾...幾唔洗腦(講得好聽啲) 其他有啲新意 最好聽係rap

同意
好煩膠
舞睇落好煩膠
隻手一直唔上唔落抽搐
以為抽筋

玩撚完 屌 我啲歌 仲好聽過佢(可能)

旋律好洗腦wo

咁
依個咩黎

MML 首首歌都同 boom boom 冇乜分別

認真
我覺得算係唔錯
幾洗腦

個副歌位都係舉手bboom bboom 咁

Dia 唔係24小時之前出左啦咩

出音源先今日先showcase

dia>mml

唔好咁啦

聽聽下又幾洗腦 但冇左太河 主唱

jooe rap又幾好聽

都係鐘意佢地遊樂場concept多啲

係twitch wo

boomboom 3.0

難聽好多

依個真

下次會唔會 BBOOM BBOOM 4.0

抄orange caramel都好過瘋狂抄自己
次次都新瓶舊酒 我係fans都不了啦
睇佢keep住咁幾時死
人又帶唔到歌 歌又唔係真係帶到人
永遠都係Nancy and Jooe (ft. friends)
成個人氣情況咁嚴峻都仲可以女次次都少咁一兩個
到底咩事

DIA 正囉唔該

認真咩我覺得MML呢首好聽過baam baam先啦 唔算3.0喎

臉紅的思春期4月2號Comeback

iu cb未呀

洗哂

唔係啱啱接左套劇咩? 接戲至少又拍半年啦

MML MELON 39

證明Bboom Bboom係紅歌唔紅人

39要還神喇

我覺得牙軒唱得幾好wo
未聽live

mml隻舞同首歌想點

拍劇仲密過唱歌

momoland隻舞hea到今日專登等mv

baam baam好聽一百倍

Jooe (ft. friends)

老fans

咩黎

3首都搵同一個作曲家

不如搵我啦

【MBN獨家】[勝利涉嫌在海外吸食可卡因]

20日晚,根據MBN NEWS獨家報導,警方目前已經獲取了歌手勝利在海外吸食可卡因的證言,據悉該證言被判斷為具有可信度,並已經就此以非公開的形式傳喚了勝利,進行了調查.對此勝利方面代理人表示"沒有吸毒,願接受對質審問."除此之外,與勝利關係非常親密的8人聊天群中的"金某",警方也已經獲取了他非法拍攝和傳播性愛視頻的證據.

唔係話驗頭髮驗唔到咩？

海外吸食都犯法？

韓國好似行國藉法

可能係片/相/現場證人，不過真係要驗毒報告先做到有力證據

@哎一股清流

【naver】韓國國稅廳，將對YG娛樂進行全面稅務調查。 (p1-2)
P3:YG方回應，「對國稅廳的稅務調查，會誠實的接受」

@瘋狂的貧道

勝利性接待案件未落音， 今天涉嫌在海外吸食可卡因案件又被揭發，今晚MBN獨家報導，警方目前已經獲取了勝利在海外吸食可卡因的證言,該證言被判斷為具有可信度。
18號因該案件調查非公開的形式傳喚了勝利,進行了調查。
對此勝利方面表示沒有吸毒,願意和案件揭發者對峙

吸毒無咩特別 通常走得甩
反而衰色情真係仆街啦

【MBN獨家】20日晚,MBN NEWS獨家報導了目前警方已經獲取了,歌手勝利於前年(2017年12月)在菲律賓舉辦生日派對時涉嫌進行性招待和性交易中介行為的證言,同時追加公開了涉嫌性招待相關的KaKaoTalk對話內容.

個個都話會誠實乜乜收皮啦

相信會去後台合照

之前唔記得咩節目第一集去朴敘俊FM

Do姐至愛呀

Do姐最鐘意bts嫁

真係唔知😂😂😂

do姐真係好中意v

佢成日sd啲片俾陸永睇

好似話陸永都帶埋個女去睇
仲話朴寶劍都係現場

全部都係得kakao talk好似真係無乜證據KO佢

話自己吹水就乜事都冇

do姐算幾貼地 好少到佢呢個年紀地位既會去睇kpop

佢好鐘意睇韓劇
成日係電台講

坐唔到監可唔可以捉哂佢地入精神病院
Ff得咁嚴重

佢話煲得韓劇多
未睇過年尾show
睇左幾年韓國電視台年尾show就入咗彈坑

祈求啲記者搵到非chatroom既證據
求其搵條罪送勝利Prison 101出道

朴寶劍？

不知道
不記得
沒有了(文件)

條仆街仲話要對峙
你哪來的官威呀笑死

【韓流】朴寶劍低調遊尖嘴迪士尼 香港合體柳俊烈敍舊

與勝利劃清界線？BIGBANG 經歷、出道日期從個人資料中消失

早在勝利宣告引退的瞬間前，他累積超過十年的一切早已在大眾眼中崩壞，如今似乎也將逐漸從官方資料中正式消失！

從昨天（19 日）開始，若在韓國大型搜尋網站 NAVER 中搜尋勝利，出現在人物百科中的資料簡歷僅顯示生日、身高體重、所獲獎項，至於官方 SNS 頻道也僅剩下從年初就沒有繼續更新的推特。

在這同時，其他 BIGBANG 成員的資料中都有顯示所屬經紀公司與團體（含小分隊），相關網站方面也有各種官方管道，由此可見 YG Entertainment 已在昨天以前處理了勝利的個人資料。

不過若點入勝利的完整介紹，會發現「出道」項目後列出的仍是 2006 年 BIGBANG 的同名單曲，在經歷欄位也顯示「~2019.03 團體 “BIGBANG” 成員」，此外其他細項中也依然有著 BIGBANG 的痕跡，並未完全抹除他曾作為 BIGBANG 一員的事實。

另一方面，由於勝利與搜查機關都申請延後入伍，韓國兵務廳今日就其入伍日期作出裁決，宣布先自原定的 25 日起延後三個月，並透露：「由於搜查機關希望能對義務人（勝利）進行徹底且一貫的調查，因此申請了延後入伍。」而三個月後將視情況決定是否再次延後勝利的入伍日期。

準備演出姐 又贏
#堂堂正正

屌 話驗左似陰性
#勝利又勝利

呢期cb
everglow>dia>mml
everglow首歌除左autotune over左小小, 戴耳機聽好正

放首上嚟畀大家欣賞下

mamamoo吊打all

呢樣就講咗好耐
睇下有咩入到佢數

吸毒入唔到啦
驗頭髮都冇事點入

性招待都好難入
除非有女企出黎自認做雞
(但係韓國做雞犯法)

賭錢要睇有冇相/閉路電視影到
有就最易入

今日係Pristin出道兩週年
Pledis Twitter IG最新張相仲係一個月前 今日咩表示都無

pinky 好正

CCTV要問美國攞
睇下邊個拎到

而家檢察嗰邊講到自己有決定性證據
希望唔好揸流攤

會唔會太正

韓成豬食撚屎

賭場肯定唔會睬你
畀左拆自己招牌咩
美國賭錢又正當合法

所以佢哋班人先至可以咁大口氣
除咗偷拍同散播之外其他真係有可能打甩

唔會有架啦 佢地連貼相都要偷偷地貼

其實佢哋做咗啲乜嘢要咁樣俾人雪藏理解唔到

歌名

點解好似又唔同左樣
第二張左三四見都未見過

不了

可以髮型

決定性證據=最後冇事
泡菜掉轉聽就得

唉
咩根據國籍去入
全部9up

難怪lsl句出到X一樣的金句

海外吸海洛英同海外賭場賭錢都係話畀大眾知有搜證啫。希望檢控係真係有關鍵證據檢控Burning Sun等江南夜店嘅勾當，而家只係令到對方鬆懈，唔係就咁呢啲嘢當交貨就算啦

美國版少女時代，歐洲版NCT的構想，KPOP美國本土化的SM

20日，據SM娛樂表示：正在構想由美國人構成的第二個少女時代，由歐洲人構成的第二個NCT，像這樣的組合，積極的當地語系化是SM的全球戰略。據悉SM將以徹底的本土化戰略敲開包括北美在內的全球市場的大門，
快的話五年內就可以在全球看到由當地人構成的SM新人IDOL組合。今年SM展示只由當地人構成的IDOL組合等，進行著更積極地本土化。

同時李成洙(暫譯)理事表示：今年初在中國出道的WayV是由中國人與泰國人組成的跨國組合，沒有韓國成員。我們與中國當地廠牌協作進行活動。以SM的文化與技術以及製作能力為基礎與當地公司合作推出完全本土化的組合，新加坡-印尼-越南等地以當地合資公司和合作風險投資企業的形式展開當地藝人管理戰略。

【NAVER綜合】21日上午,#鄭俊英[超話]# 出席了在首爾瑞草區首爾中央地方法院舉行的拘留前嫌疑人審問(實質審查).

即係韓國公司喺美國推新One Direction、Fifth Harmony?

【4條速報】#鄭俊英[超話]# 今天上午出席首爾瑞草區首爾中央地方法院進行
-所犯的罪會一輩子反省
-誠實接受一切調查
-對2次 受害女性表示抱歉
-對所有嫌疑認罪

One Direction唔跳舞係新Backstreet Boys

SM係咪睇到CJ涉足韓國偶像市場，喺本地好難同啲限定團打，而家想做到好似Sony、環球嗰啲跨國企業咁樣？

係美國紅到, 係英語區都唔會差得多
全世界英語人口咁多, 而且全世界流行文化不嬲都係美國做領導

YG 都有今日

菊花兩兄弟唔止要離開，直頭應該坐監

依家仲話顧忌佢係YG CEO
落左台班人仲唔痛打落水狗

【NEWSEN】[姜丹尼爾方面"LM違反了專屬合約,所以申請臨時處理,對不起粉絲."]21日,姜丹尼爾法律代理人方面表示"以LM為對象,向首爾中央地方法院提出了'停止專屬合約效力臨時處分申請'.負責此案的律師表示"LM娛樂在未事先徵得姜丹尼爾同意的情況下,就擅自簽訂了將薑丹尼爾的專屬合約上的各種權利有償轉讓給第三方的共同事業合約,正面違反了專屬合約,因此申請臨時處理."他解釋說"通常臨時處理會在1~2個月左右迅速做出決定,如果做出引用決定,姜丹尼爾可以進行單獨的演藝活動.姜丹尼爾對事態發展到法律爭論階段感到非常遺憾,也對愛護自己的粉絲們表示非常抱歉,同時表達了希望此次事件能夠早日圓滿結束的意願".

一開始就知佢想走啦 拿依家真係走啦 之前weibo仲大把fans係度罵人係謠言

LM在未事先徵得姜丹尼爾同意的情況下，擅自將姜丹尼爾專屬合同上的各種權力有償轉讓給第三方。

睇唔明呢段？姐係咩？

賣仔咯即係

有d慘 間仆街公司搞到佢焗住要走 睇黎有排搞 啲人氣⋯

上左市比人食埋間公司既最佳例子

賣左佢份約比其他公司

據韓媒報導，3月20日，YG娛樂公司已安排本週五股東大會決定是否更換代表楊賢碩及其弟弟兼首席執行官楊敏碩的職位。這是由於前Big Bang成員勝利圍繞性賄賂和腐敗醜聞展開的。

YG Entertainment創始人兼代表楊賢碩持有16.12％的股份，而他的兄弟楊敏碩持有該公司股票的3.31％。

股東大會召開之際，該公司的股價自上個月警方調查開始以來已經下跌近30％，原因是有關勝利兩年前向潛在商業夥伴提供性招待的指控。這位歌手否認了所有指控，並宣布退隊，YG還終止了與他的合同，就其對藝人的管理鬆懈發表公開道歉。雖然已經目睹了一系列涉及幾位YG藝人的陰暗醜聞，但是粉絲和公眾都在呼籲改變領導層。

又跌多3%

CJ ENM攜手Big Hit Entertainment成立新的演藝企劃公司的消息動搖了韓國娛樂業界。在2010年代後逐漸擴展放送界影響力的CJ和培養國內第一男子組合防彈少年團(BTS)的企劃公司協力合作，這本身就是業界的"Big issue"。

特別是CJ ENM藉由此次企劃公司的設立，為SM、YG、JYP娛樂等國內演藝企劃公司重組三強格局奠定了基礎。有專家評估，最近的Burning Sun Gate引發的各種話題，可能會使娛樂圈格局產生變化的速度更為加快。

◇藝人直接管理"No"...轉向股權投資
根據業界18日的消息指出，CJ ENM目前以子公司擁有的演藝企劃公司，包括此次的BELIFT LAB(52%)在內共有10多家。據了解，計劃通過追加股份投資使公司發揮直接、間接影響力的企劃公司至少有2~3家以上。

包含VIXX、gugudan等所屬的Jellyfish Entertainment(51%)、Eric Nam所屬公司STONE MUSIC Entertainment(100%)、Wanna One所屬公司Swing Entertainment(51%)、姜丹尼爾所屬公司MMO Entertainment(100%)、Dynamic Duo所屬公司Ameoba Culture(60%)、
朴宰範所屬經紀公司AOMG(51%)、擁有多數嘻哈音樂人所屬的Hi-Lite Records(51.10%)、H1GHR MUSIC(51%)等，都是屬於CJ ENM的子公司。

CJ ENM擁有這麼多演藝企劃公司是從2010年中期開始的。公司相關人士解釋道，過去CJ集團親自設立企劃公司，培養藝人，所經歷的經驗延續到現在的經營模式。CJ集團在2006~2007年透過收購文化信息公司和媒體事業部的過程，誕生了Mnet Media。雖然擁有李孝利和SG Wannabe等當代頂級明星的所屬公司並進行大量的投資。但是進行的事業處處都遇到了困難。據說大企業和藝人們認爲的事業發展有著很大的差距。

曾參與CJ集團娛樂事業企劃的一位相關人士回憶當時的情景表示:"藝人和一般大企業的公司職員活動的領域和所嚮往的完全不同。"很多時候，我們認為是理所當然，但在這個圈子活動的人卻不這麼認為。公司當然很難按照自己的意願運營,盈利也不容易。

CJ集團在2011年設立CJ E&M(現CJ ENM)後徹底轉換事業方向。成立企劃公司，不直接管理藝人，設立多個子公司只行使間接影響。藝人的培養交給演藝企劃專業，CJ則轉變成強化後方支援的形式。

◇CJ ENM在娛樂行業的影響力更鉅
和Big Hit娛樂共同成立新生企劃公司BELIFT LAB也是以過去的經驗為基礎。藉由BTS認證男子組合企劃能力的Big Hit代表方時赫全權負責培養藝人。

公司名稱Belift Lab是由Big Hit的B，結合ENM的E，再和英文單詞Lift命名。Big Hit和CJ ENM一起提升K-POP原石。CJ ENM計劃通過製作"Produce 101"，"SuperStarK"等選秀節目等來強化對藝人培養的支持。

CJ ENM相關人士表示:"以第2個防彈少年團出道為目標，預計從本月末開始在首爾進行選秀預賽。"美國、日本等全球預選賽結束後，正在討論今後另外製作選秀節目及播出的形式。

娛樂業界一致認為，最近在國內很難找到像CJ ENM一樣擁有衆多子公司並擴大影響力的公司。因此有評論指出，應該要從SM、YG、JYP3強構圖改編為包括CJ ENM在內的4強。

CJ ENM不僅培養音樂、藝人，還積極展開音源市場事業，預計影響力將近一步擴大。CJ ENM子公司CJ數位音樂最近完成與Genie Music的合併。CJ ENM的持股率爲15.35%，成為第二大股東。

公司同時也積極參與電影、電視劇等領域，預計所屬公司藝人對娛樂業界的整體波及效果相當明顯。目前Studio Dragon、Hwa&Dam Pictures、文化倉庫、KPJ、JK FILM 、JS Pictures都是編入CJ ENM子公司系統。

市場壟斷其實都唔係好事

諗起迪士尼今日收購FOX

【聯合新聞】21日,據聯合新聞報導,LM在未事先徵得姜丹尼爾同意的情況下,就擅自簽訂了將姜丹尼爾的專屬合約上的各種權利有償轉讓給第三方的共同事業合約,其中的第三方為CJ E&M.

LM本身唔係CJ100%控股？

【體育京鄉】[崔鐘訓因涉嫌行賄被立案,鄭俊英律師因毀滅證據被立案]警方相關人士21日表示"崔鐘訓因涉嫌向現場執法警察表示出行賄意向而被立案調查".據韓聯社報導,崔鐘訓試圖平息酒駕事件,而相關警察表示拒絕.另外,警方還表示,目前還沒有確認他和相關警察之間有過金錢往來.
同時,警方還以毀滅證據的嫌疑對鄭俊英的律師立案.該律師涉嫌在2016年鄭俊英因涉嫌非法拍攝女友身體而被起訴的事件調查過程中試圖毀滅證據.當時,鄭俊英方面在警方要求提交手機時,以"手機出現故障,委託給私人復原企業"為由拒絕提交手機.警方還證實,該律師向警察提交的確認書是虛假的.

即係一手交一手, 之前已經同MMO完約, 同LM簽, 而家直接CJ ENM旗下

其實賣咪賣
公司對佢來講係咪真係咁重要
宜家咁搞法
比人覺得佢好似somi咁

藉口姐

佢本身嘅人氣 就算入霉公司都變啦
搞咁多野
聽聽話話咪算 藝人咪都係有錢佬賺錢嘅棋子

諗起JYP 2.0嗰globalisation by localisation

Do姐仲好熟kpop

算鳩數啦
歐美同東亞係兩個世界，歐美pop music發展史仲長過南泡好多好多。
韓國有嘅，歐美都有；韓國冇嘅，美國都有。
十年前左右BoA攻美，結果係點大家都知。

美國白人至上，黑人為次，而黃種亞洲人只會被視為外族。
畀你上位唔係唔得，但係唔使旨意上到當地一線位。

搵當地人呀

@漂亮虎咚咚

【SBS】SBS經濟頻道報導：明天YG將召開股東大會，商議梁敏錫等4名社內，社外理事的議案。YG股價因BurningSun事件急劇下降，梁鉉錫（老楊）和弟弟梁敏錫等特殊關係者（=老楊這邊的人）的股份加在一起還不足20%，所以預計連任議案會被否決（=股東可能會要求他們下課）

啲電位啲打聲
令我靜係諗起Lipstick

btw JooE成撚日大頭嚇到我尻都縮埋

@瘋狂的貧道
【姜丹尼爾 提出停止專屬合約效力的處分申請 】
姜丹尼爾法律代理人於21日上午向媒體表示姜丹尼爾向地方法院提交了停止專屬合約效力臨時處分申請，LM娛樂在沒有事先取得姜丹尼爾同意的情況下，就將姜丹尼爾的專屬合約上的各種權利簽署轉讓給第三方的共同事業合同，違反了專屬合同的原則。姜丹尼爾也逍過律師表示對粉絲感到抱歉及希望事件早日完結。

【挖個瓜】第三方公司是CJ E&M，是製作202的！也是 wannaone 活動時公司MMO娛樂的母公司

YG市值縮水近12億
截至3月20日，YG娛樂股價較2月25日下跌24.2%，市值縮水近2000億韓元（約12億元）

從2月25日至3月15日，YG、JYP、SM、Cube、FNC市值整體縮水17.52%

【體育chousan】21日上午,鄭俊英 在首爾瑞草區首爾中央地方法院接受了長達2個多小時的拘留前嫌疑人審問.被繩子綁住的鄭俊英面對記者的提問只留下了」對不起」的簡短回答就登上了護送車.他將在拘留所等待法院的拘留決定.預計將在21日晚或22日凌晨做出決定.

【NEW1獨家】[勝利律師正面反駁各種疑惑,"性交易&吸食可卡因毫無根據"]21日,據NEWS1獨家報導,此前報導中對於勝利 在國外吸食可卡因和有性招待或介紹性交易的供述.勝利的的法律代理人孫律師表示"這是毫無根據的,無論是與舉報人對質,還是使用測謊儀,我們有意採取一切措施證明.迄今為止,所有的性交易及毒品嫌疑報導都是惡意舉報構成的,真的很鬱悶,很冤枉.勝利已經接受了毒品檢查,已經出現了陰性判定,吸食可卡因也不是事實,還有接受追加調查的意向".

孫律師還對27日報導的"涉嫌介紹性交易"的報導表達了意見.孫律師還表示"各種報導中的kakao talk內容遺漏了前後的部分內容,與事實不符,正在受到誤會",表達了鬱悶之情.孫律師表示"如果勝利當時擁有kakaotalk聊天記錄,那麼從一開始就會掌握事實真相,準確地告訴大家. 但因為是3年前的事情,所以完全沒有記憶,而且事實上也沒有出現被懷疑的性交易之類的事情,所以當時勝利只是接受了警方的調查,才看到了當時的kakaotalk對話.」
孫律師對勝利羅列女性並提及"1000萬韓元"價格的與金代表的kakaotalk表示"當時的kakaotalk對話中,勝利推薦的女性並不是性接待對象,而是金代表因事業'去見印尼國王.請推薦(像妻子或女朋友一樣)同行的女性',因此想尋找一起在日程中同行的女性",並補充說"絕對不是性招待,只是婚禮賓客打工的概念而已".孫律師還強調"最終勝利和金代表去了印度尼西亞,勝利當時通過金代表投資了20億韓元,只是想繼續保持關係,為回收這筆錢而好好做".

莫名覺得佢似係唔想係娛圈發展

估唔到係連登成日叫yg收皮 有生之年真係有機會見到佢地比人拉落馬

【體育京鄉】[崔鐘訓因涉嫌行賄被立案,鄭俊英律師因毀滅證據被立案]警方相關人士21日表示"崔鐘訓 因涉嫌向現場執法警察表示出行賄意向而被立案調查".據韓聯社報導,崔鐘訓試圖平息酒駕事件,而相關警察表示拒絕.另外,警方還表示,目前還沒有確認他和相關警察之間有過金錢往來.
同時,警方還以毀滅證據的嫌疑對鄭俊英 的律師立案.該律師涉嫌在2016年鄭俊英因涉嫌非法拍攝女友身體而被起訴的事件調查過程中試圖毀滅證據.當時,鄭俊英方面在警方要求提交手機時,以"手機出現故障,委託給私人復原企業"為由拒絕提交手機.警方還證實,該律師向警察提交的確認書是虛假的.

【SBS】[YG明日舉行股東大會,商議YG代表相關事宜]21日據SBS方面報導,在國稅廳將對YG進行全面稅務調查之際,YG將於明日(22日)舉行股東大會,將提議楊賢碩親弟弟楊敏碩代表再選事宜.但楊賢碩等特殊關係人持股不足20%,再加上Burning Sun事件影響,預計難以連任.

唉 sm你搞掂韓國版nct先好講啦

選乜呀 成間執柒左去啦

bitch真的不能騷爐了

鄭俊英14日曾到警署接受警方調查，之後再於17日再度受查。今日（21日）早上他穿上黑色西裝，綁起頭髮現身法院。對於外界的抨擊和質疑，他深深鞠躬道歉。他手執一張白紙，向在場傳媒讀出自己的道歉文：「很抱歉，我犯下無法原諒的罪，我承認自己自己的全部嫌疑。在今天的拘捕令實質審查中，我不會對搜查機關的請求內容進行爭辯，會謙虛地服從法院做出的判斷。我再次向因我而遭受痛苦的受害女性們、與事實不符遭受毫無根據的誹謗和二次傷害的女性們、曾經關注我和喜愛我的所有人鞠躬謝罪。今後我也會誠實配合搜查過程，我會對我做出的事情進行終生反省。真的很對不起。」他鞠躬道歉後隨即進入法院，但他全程照稿讀，被網民狠批毫無悔意。

經過約2個多小時的審訊後，鄭俊英被帶離法院，但他雙手已被綁上，手腕用布遮掩，據知他將會被送到羈留所。而法院會否正式拘留鄭俊英，就將於今晚或明日凌晨有結果。有法律界人士分析，鄭俊英最高可面臨7年半的有期徒刑。

原來韓國咁樣綁犯

比起鄭俊英
我更加想勝利坐監

雖然鄭俊英衰風化個觀感係衰d
但勝利真係瓣瓣都關佢事
咁都俾佢打甩真心天冇眼!!

呢條小醜
全部扮傻扮天真冇位入
都只能夠睇下泡警交數使唔使監生煮死佢架啦

等YG 落台就無人保佢喇
佢知太多野 遲早俾班大粒既滅口

【MT獨家】[國稅局對YG海外公演域外逃稅進行核實]21日,據調查局透露,首爾地方國稅廳於20日投入了調查4局等的100多名人力,掌握了YG娛樂代表楊賢碩個人與其他法人以及YG娛樂等各領域的廣泛資料.據悉國稅局認為YG娛樂通過減少申報所屬藝人海外演出收益,並將資產轉移到海外,目前正在集中力量調查.此前首爾地方國稅廳通過國際貿易調查局確保了YG娛樂在過去5年間進行的海外演出明細等.據悉,目前正在以收集的演出信息和推測收入等為依據,正在對本月20日獲得的財務資料準確與否進行對照.監察當局相關人士表示"國稅廳與檢方等不同,沒有調查權,因此如果沒有掌握調查對像明顯的漏稅嫌疑,就不能任意存入財務信息"暗示已經確保了相當部分能夠證明嫌疑的資料.

其他濕鳩業務都算啦
咁撚大間上市公司都咁低莊去逃稅

其實會唔會一直係YG自己落左格
所以先會全部虧損

lm

有後台同無後台既分別就係咁
有後台就可以好似勝利咁堂堂正正申冤

又唔係衰殺人嗰d使唔使咁綁

有晒片有後台都唔掂啦

點解條繩要打格

成個人都俾人打格架啦就黎

咁保護佢做乜打唔打格有咩分別

韓國對呢d野好敏感 好似之前有套戲 有人拎把刀出黎隊人都要打格

點解依個國家可以咁多奇怪規矩

驚佢會㩒住啲差佬嚟屌

推左咁多日 終於見到jjy正式收皮
呢幾日因為食花生 翻聽左少少佢初出道啲歌同節目 曾經我眼中嘅佢 無可否認佢有用心作過歌 其實有兩首我喺佢出事前都有聽
今日佢被綁住柒到仆街嗰樣 同喺台上充滿自信個樣對比 有一刻心酸 可能係出於同理心
不過唔代表足以推翻佢嘅罪行 參考上次話會反省 然後重蹈覆轍
而且扭曲左嘅價值觀 即係女人係雞嗰啲仆街諗法 冇乜可能一時半刻改變 仲有好多仆街嘢
未來提到淫賤 佢只會不斷被回帶
要嘆息就係 佢一手就抹煞左自己嘅前程同才華 佢屋企人應該勁心疼想打醒佢 起碼我覺得佢父母係好人
希望佢可以警醒啲idol唔好恃住fans嘅愛 背後鬼鬼祟祟
接下來 繼續推埋堂堂正正嗰班
一定要推到你哋兄弟團圓

【chosun日報獨家】[警方對勝利非公開傳喚調查,其涉嫌違反<食品衛生法>被追加立案]21日,警方非公開傳喚了#勝利[超話]#,目前正在進行調查,據悉除了現有的性交易中介嫌疑外,勝利還增加了違反<食品衛生法>的嫌疑.首爾地方警察廳廣域調查隊表示,從韓國時間當日下午2時開始,以涉嫌違反<食品衛生法>為由對勝利進行了立案調查.此次為第三次傳喚調查.其涉嫌將2016年與投資公司代表劉某一起開設的BURNING SUN俱樂部申報為普通餐廳後,還像娛樂酒店一樣非法運營.如若申報為普通餐廳,則比娛樂酒店少交稅金.警方當天也以同樣的嫌疑對劉某進行了立案調查.

乜撚野law黎

崔鍾訓

【Starnews獨家】[FNC與崔鍾訓解除合約,”無法繼續信賴”]

21日Starnews獨家報導，FNC最近與崔鍾訓解除了專屬合約，並在韓國國內主要門戶網站
刪除了他的所屬社名字。據悉FNC因與崔鍾訓之間無法維持相互信賴而解約。

cr.韓國me2day

韓評：李宗泫呢？

屌咁李宗泫呢
見到佢個淫賤野就唔開胃

人地隊未未退呀

無刑事就當冇事發生過

當初邊個話睇過片都犯法嫁

我想睇條死精蟲去軍事法院🥺🥺🥺

幾時到李宗泫個hihi

P社連AS都雪藏到2046啦

依家最想入到

1. 勝利 - 衰咁多瓣都仲扮緊無辜
2. 李宗泫 - 有份求片 有份R女黎屌 但一直龜縮 唔道歉唔退團
3. Zico - 講黃金手機講得咁開心 我唔信你係睇緊contact list呀 一出事就即刻割蓆 好肉酸囉

據悉首爾地方警察廳廣域調查隊今天下午2時，以涉嫌違反《食品衛生法》為由對勝利進行了立案調查，此次是警方第三次傳喚調查。勝利涉嫌在2016年將夜店Monkey Museum申報為普通餐廳，卻作為為娛樂場所營運，一般飯店的稅金會比娛樂場所少交税金。警方還以同樣罪名對勝利的合伙人劉某代表立案調查。

勝利就算入唔到佢個名起韓國都臭晒啦 但最好都係推到佢入去坐啦

【theqoo】[李順載"藝人不能有特權意識的錯覺,即使周圍有很多誘惑,也需要克服"]21日上午,演員#李順載[超話]#在首爾鐘路區三清洞的一家咖啡廳接受了採訪.他一針見血地指出了目前演藝界存在的藝人特權意識等問題"特權意識這種東西取決於個人意識.能有特權嗎?特權在哪裡?最近有很多人產生錯覺,我們是需要人氣的職業.藝人的行為本身就具有傳播性和影響力.雖然不是公眾人物,但要有公眾人物的概念.所以要小心,節制."

"社會性享樂的問題是不應有的問題,作為演員如果說有憧憬的話,我年輕時都嘗試過.我希望我到最後都能保持健康,更真摯的,對得起自己年紀的活.我認為年輕的朋友也需要這樣的意識.為了看自己來了很多觀眾,說不想拍照,想要逃跑.必須感謝粉絲,粉絲是讓我存在的最重要的對象,必須時刻保持謙遜,感謝他們."

"最近對於Idol太過於偶像化,他們應該具有責任意識,一舉一動都要嚴格管理,勝利也是一樣的情況,要努力進行自我管理,為了好的歌曲和演技而努力.當然,周圍會有很多誘惑,但需要克服."

龍俊亨對比起zico真係有擔當得多
zico連認都唔敢承認仲扮撚晒野話乜追究責任真係好唔要面

P社係咪真係想班女出嚟玩505呀

勝利接連爆出性買賣、行賄警方等不法情事後，風波持續延燒，21日多名受害女子出面指控，當時在Burning Sun夜店接過一名泰國男子的威士忌後，隔天醒來竟發現躺在飯店床上，才知道自己被下藥，詭異的是，飯店監視器中拍到的她還能自行走路，警方因此不採信她的說詞，讓她相當崩潰，而負責購買迷藥的夜店員工表示，總共買了800人份來準備使用。

據南韓媒體報導，在勝利夜店遭到下藥性侵的多名受害人出面還原情況，每個人都有斷片情況，疑似在酒中被加入一種叫做GHB的失身水，蔡女表示，當天和一名泰國籍男子相談甚歡，但在接過對方遞來的酒後，對之後的事就完全失去記憶，醒來後發現自己躺在夜店樓上的飯店床上。

意識到自己可能遭到性侵，蔡女大聲尖叫，泰國男子則是摀住她的嘴壓在床上，後來她為了活命裝作順從，又被男方要求微笑合照，似乎是為了事後能偽裝成兩人是合意性交。男方事後被起底是泰國某企業CEO，但他堅稱女生是自願發生關係。

警方拿出飯店大廳的監視器影片，蔡女驚訝發現當時竟然是自己走入房間，行走正常不需要人攙扶，外表看起來毫無異狀，加上泰國男子手上又有兩人微笑合照，因此被警方質疑說詞。另名受害者李女則表示，被下藥後不會不醒人事，事後朋友還告訴她當晚她玩得很開心，沒有多加在意。

警方19日表示已經抓到向夜店提供毒品的嫌疑人，毒販也招供總共買了4公升的GHB，約是800人份的用量。而專家指出，GHB是90年代在美國盛行的毒品，又叫做中樞神經抑制劑，也有「G水」、「液態快樂丸」等稱號，15分鐘就有反應，有很強烈的性興奮作用，只要藥量不要過多，適量喝下的話還能自主行動，只是會失憶，和出現過嗨的誇大反應，像是「活屍」一般，而GHB只會在體內殘留12小時，不超過24小時就會排出，現在的科學技術也拿它沒轍。

勝利係咪賴嘢啦

幫啲大老細落藥再送上房，仲衰過扯皮條

其實YG要學JYP個管理模式
以前JYP又係話哂事 攪到公司成pat屎咁
後尾轉左管理模式
自己得閒作下曲 comeback下
唔好係到攪攪震不知幾好

而菊花無吸取到別人的經驗
我覺得佢太自負了

快d收佢皮pls

YG最大毒瘤就係YG兩兄弟

唔單止將都係幫襯夜店嘅客人分等級，仲會scan有邊啲係「可進貢」就落藥。做有錢人嘅抓牙，幫有錢人搵玩物，真係垃圾

唔自負點玩得死2ne1

zico仲大把世界
又冇比人cap圖 邊有勇氣去認

電視台除左mnet, 仲有tvn同ocn
CJ直頭係Big Hit股東
Big Hit娛樂表示CJ E&M旗下遊戲開發公司網石遊戲（Netmarble）向其投資2014億韓圜，獲得25.71%股份，成為第二大股東，也是第一大法人股東，後續Netmarble的持股增為28.84%，Big Hit娛樂成為Netmarble的聯營公司

如果勝利無事,咁仲會唔會復出

唱歌定食女?

both la

黑道debut

佢肯做都冇人畀野佢做。

咪係 仆街 唔撚係咁都走得甩啊麻

無證據入到係勝利 只係佢係間club當事人 可以賴落手下做唔關我事

【KBS獨家】[勝利首次承認指控,”營業內容申報上的違法性,事前知情”]21日晚根據KBS獨家報道,歌手#勝利[超話]#在今日(21日)進行的第四次非公開傳話調查中承認了在申報營業內容時存在違法性,並事前知情的指控,據悉此次也是Burning Sun事件爆發以來他承認的首個指控.

據悉勝利與YuriHoldings劉代表將一起開設的夜店申報成為”普通餐廳”,違反了食品衛生法,因此警方於今日對他進行了非公開傳喚調查.調查中,勝利表示事前知情將夜店申報為普通餐廳可能存在違法性,但聽說周邊的夜店都是這樣所以就跟著一起做了,事後被舉報,已經進行了修正.

另外目前關於性交易中介等嫌疑,警方則遭遇了舉證困難的問題.

淨係認細嘢

@韓國me2day

【SBS獨家】[崔鐘訓酒駕事發當時曾棄車逃跑..]21日晚根據獨家報導,歌手崔鐘訓於2016年2月某天在首爾龍山區某街道被查獲酒駕,據悉當時他看到警車後開始倒車,巡警察覺異常後命令其停車,隨後他棄車逃跑,但最終被警方制服,並銬上了手銬.同時在此過程中,他曾向巡警表示給對方200萬韓元,並謊稱自己無業,據悉公眾人物被查獲酒駕時需要向上級報告,但因為崔鐘訓謊稱自己無業,事件也未曾進行上報.

【速報】21日晚根據多家媒體報導,剛剛法院對鄭俊英下發了拘捕令,以涉嫌非法拍攝及傳播性愛視頻為由將其拘捕.他也成為此次事件中第一位被正式拘捕的藝人.

知名度太低

感覺有d普通
centre個樣好無星味 大陸仔咁...

冇人識你呀

好似香港先生主題曲

又未會紅到仆街 w1個班轉追呢班姐變左

原來everglow隻舞係1million 編gashina 同TT嗰 lia kim編

果然係Prison 101綜藝擔當

@瘋狂的貧道

【感覺梁鉉錫 要晚節不保了】
今晚mbc報導說稅務廳查YG然後直指老梁，發現他在股票和海外公演上都有逃稅嫌疑！
據悉近日稅務部門投入100多人力調查YG公司稅務問題。

【Theqoo】標題：mbc新聞裡楊賢碩或出大事了

個c個樣好細個 食唔落

成堆仔都好細個好gay
之後首歌個背景音樂又勁嘈

其實每代都好嘈
依加d新團愈出愈細個 女都算 男既可唔可以出多幾個成熟少少既concept

王怡人小姐姐真心尾機

我睇c以為入左偶像練習生 青春有你

都係唔夠LIA KIM得意門生勁

中意詩言多d

簡直不能相信 真係會見到yg收皮

鄭世雲前幾次cb好似好聽d

solo跌出ichart? 前一排好似仲有2x名 仲高過yes or yes 依家去左邊?

yg無錢俾啦

曾經有ff過買榜係假 但係排名後過佢嘅yes or yes 仲係榜單度
令到突然消失係榜單變得奇怪
YG為Blackpink 3月尾回歸籌旗呢一刻一定到處奔走

籌旗比自己請律師好過啦

好想睇冇課金既bp排名會幾差

呢一刻仲有閒情比bp comeback 好明顯佢知道自己同間公司都唔會有事

iChart既計分機制係當喺一個音源榜單有一定排名嗰陣，就會有分數，然後唔同既榜單apply唔同既比重（例如西瓜因為最多人用所以最高比重）

呢排有比較多歌手回歸（例如Baek Yerin同Heize），佢地唔少新歌都會佔據較高既位置，所以會導致舊歌都達唔到iChart要求既排名

呢次既情況可能係Yes or Yes喺其中一個榜單有較高既排名，但其他榜單既排名都比Solo低，而Solo既排名就比較平均，但冇一個榜單達到要求既排名，導致Yes or Yes有分數，但Solo冇分，自然就冇入到iChart m

Agger 舊團真係好man 例如mblaq 2pm嗰類型 堅有男子氣慨 覺得超型！
101後真係低齡化 真係似睇細路 成日撒嬌wink叫姐姐 個種感覺好奇怪 唔怪得有時俾人笑好gay⋯
依家真係pick唔落

當年兩大金剛芭比
在中東海

依家唔識欣賞

公眾地方唔比賣condom廣告

就算要失身都應該係你情我願啦
落藥真係好仆街

佢哋話center之前係肥仔嚟
減到肥就變成咁

D公司諗住細過紅得起
到成當兵，至少有10年可以賺

係唔會有事定唔可以比人知出事

補充一下，iChart以20位作為門檻，當一首歌喺一個音源榜單排行前20位先會俾分（1位俾10分，2位7分，如此類推）

Yes or Yes喺iChart唯一有分既係naver日榜，排行19位，而Solo係24位，所以後者冇分：

但其他榜單既排行大致都係Solo高過Yes or Yes，例如iChart佔分最高既melon實時榜，Solo排行係45位，Yes or Yes係56位，不過兩者係一齊計0分：

呢兩個禮拜有好多歌手同組合comeback（Epik High、Park Bom、Mamamoo、白藝潾、Heize、Busker Busker既張凡俊），單單喺凌晨一點既西瓜實時榜，前20位就有11首歌係近期出既新歌，所以好多舊歌都會俾人踢出前20位，導致喺iChart直接出埋榜。

呢點同YG有冇同Jennie買榜其實冇大既衝突：因為韓國人睇榜單聽歌既習慣太嚴重，所以只要一首歌成功搶到一位，而且守到一兩日，就會打響到個朵，甚至形成固定既收聽群，直到有新歌衝擊榜單為止。

至於一首歌音源後勁如何，更加睇韓國人buy唔buy。例如舊年有買榜嫌疑既way back home，首歌後來真係上咗位，而家melon日榜甚至高過舊年10月中IU出既Bbi Bbi。所以只要首歌成功入到上位圈，之後就唔洗繼續買榜。

北京妹個fufufu 勁似link入面段副歌

仲啲男個妝可唔可以唔好化到咁女仔
完全冇哂男人味

其實202都係睇得落man D果班
金鐘炫邕聖𧙗姜東昊daniel
呢4個

YG今日開股東大會？

韓劇常見 所有刀一舉起都會blur

係呀
最有可能踢走菊花既唯一一次機會

但繩都要就真係誇張左
又唔係攻擊性武器

咁真係未見過

手銬佢哋好似都會blur㗎
可能驚啲人模仿掛

越似女人越受歡迎？
個個男都白面紅唇

古代中原 魏晉風尚 厚施脂粉加埋啪藥隊酒

扯得太遠
我自己覺得化妝唔係問題 始終你比人影緊 但化個man啲嘅妝好難咩

3月22日，YG娛樂於上午9點30分召開了第21屆股東大會。此次股東大會因勝利事件受到極大關注。據悉在此次股東會議上，梁鉉錫確定連任代表製作人，梁鉉錫的弟弟梁敏錫連任YG娛樂及YG PLUS的代表理事。

會議於9點45分結束，會議時長僅15分鐘。目前YG因涉嫌逃稅、股價暴跌及勝利事件正處艱難時期，在這樣的情況下，梁敏錫仍然在股東大會中確認連任YG娛樂代表理事。

前Bigbang成員勝利引發醜聞風波，作為李勝利的經紀公司，YG也難逃被責難。而勝利早前爆出旗下夜店涉嫌逃稅後，也牽連前事務所YG社長梁鉉錫，梁鉉錫被揭是該涉嫌逃稅的夜店最大股東。雖然在出事之後，YG公司宣布跟勝利解約，但隨後引發韓網友不滿。有平民民生對策委員告發，稱經紀公司一直以“解除專屬合同”的伎倆迴避責任，經紀公司也與藝人負有共同責任。

3月20號，又有韓媒報導，稱韓國國稅廳向位於首爾麻浦區合井洞的YG娛樂公司大樓派遣了調查官，接收了稅務相關文件，對YG公司展開全面的稅務調查。除此之外，最近YG代表梁鉉錫是實際所有人的西橋洞夜店“LoveSignal”被傳在經營娛樂場所時，註冊為一般餐廳，被疑逃稅。不過相關人士表示：“關於個別納稅信息，無法確認。”

Cr.網易娛樂

咁都可以連任
天無眼

呢個po好似之前喺娛樂台見過

咁菊花仲繼續做制作人？

唔係話撐佢地
但佢地唔連任邊個頂到佢地個位

PRODUCE X 101 練習生 第一波名單

得個泰仔睇得上眼下但唔知係咪真係仔

會唔會係個個都諗住攞錢走人
所以先推菊花上去

jyp都可以從社長個位退落黎啦，yg搵第二個做社長管理，菊花專注製作，照計都無問題。呢度之前有資料提過菊花連相關支持者既股份加埋唔夠20%，其他主要股東要換走佢既話照計可行。今次竟然佢兩兄弟都同時保得住個位，真係唔知佢地事前點說服班主要股東定係同佢地有特殊關係。

冇人想執屎

咁我諗YG執硬

菊花專注製作???? (黑人問號)
佢除左負責BAN D歌之外 識唔識作曲填詷編曲

唔踢佢走咪total loss

除咗mean旗下artist 同idol之外，佢仲識做咩？

菊花同勝利真係運氣值max

啲練習生質素真係每況愈下 前幾日出嚟大曬冷嗰陣都係得幾個係叫做正常少少
不過啲人成日話唔睇唔追 最後最肉緊就係呢班人

成班未戒奶咁

好似仲有個韓法混血

咁多個最睇得上睇係李棟旭好靚仔

agree
暫時冇個好

TAEYEON 태연 '사계 (Four Seasons)'

呢排舊嘅generation全部出歌
Sunmi, Park Bom 同太妍
好掛住個陣嘅kpop

一如既往咁高汁

唔講唔知suran公司比sm收購左
早幾日見到smtown channel po suran teaser以為睇錯

【naver】BurningSun最初施暴者被推測是崔順實的侄子……崔順實門第二季
BurningSun事態的最初施暴者被推測為是崔順實的侄子徐某，但是斷定的證據還不足。吳議員室相關人士表示，“對於徐某是最初施暴者的內容不是調查機關確認的事情，而是綜合疑惑提出的推測” 徐某通過電話表示“從來就沒去過Burning Sun”“被在Burning Sun相關事件中提及，已經與律師在商議對應方案。對於這樣公開的提及名字真的很慌張。”

崔順實同佢周圍啲人都好世界級

佢個囡當初唔哂命，梨大班學生唔會咁嬲要靜坐，踢爆特權入學，揭發佢係朴瑾惠閨密，仲有之後嘅嘢，係朴瑾惠倒台嘅導火線。

勝利Burning Sun又係個尊上客戶打人係導火線，呢家人真係勁，勁在累事

點解覺得Nancy 好似愈嚟愈肥咁

想知道melon 1位既歌手係咪好出名？

佢今次cb好似肥咗成個碼

Busker Busker主唱呀 正野

咁樣有肉地咪幾好
啲女成日瘦有厭食症咁款
但再肥落去就唔好啦

你又講得啱嘅 佢再肥落去會唔好睇

成日覺得佢未成年唔俾佢減肥,一陣有情緒病呀厭食就麻煩,搞9公司就唔好

有睇佢上超人回來了 佢老婆好靚女

其實yeri算唔算肥

eg. pristin kyla

比例問題 佢隻腳短到
剩返嘅就係觀眾緣問題

yeri bb is baby fat

信聽女王 最強solo

抽抽只係no.2
最強係另有其人

真心好聽

出mv唔出埋音源既

好似24號先出音源

佢個teaser張長枱對面係咪坐住jonghyun

Oh My Girl都有個太大壓力厭食症退團

跟住就成隊都唔駛強逼減榜隊長越黎越肥

韓國人對外表不嬲都有病態般嘅執著
但唔代表係靚

所以都應該冇要佢地減肥,要佢地自己自律掛

【MBC獨家】[Burning Sun職員再次被爆出拍攝性侵視頻]根據22日晚播出的MBC,上個月,出現了女客人在Burning Sun VIP室被性侵的視頻,引發了社會公憤.當時拍攝並散佈該影像的Burning Sun職員被拘留.但是,除了該男子外,當天在同一地點,還有另一名Burning Sun職員對其他女性實施性侵併拍攝了視頻,警方已經開始著手調查.

第一個受害女性離開房間後,職員B某將另一名女性帶到洗手間性侵.據悉,當時衛生間裡有職員A某和B某,還有被害女性等3人,已經被拘留的A某用B某的手機拍下了當時的場面.他們將VIP室的衛生間用作連鎖性侵和非法攝影的場所.警方對被拘留的A某進行調查後,B某立即刪除了視頻,並開始銷毀證據

【OSEN】[李美淑"為了不讓張紫妍事件存在誤會和疑惑,有需要的話願意接受追加調查"]22日,#李美淑#通過所屬社就張紫妍相關事件發表了官方立場.

以下為官方立場全文

大家好,我是李美淑.
為了一件不好的事情讓大家操心了,對不起.
對於已故的張紫妍女士,在此小心謹慎的傳達立場.
年紀輕輕就去世的讓人感到惋惜的新人演員,關於她,擔心每說一句話都被曲解被編輯,非常謹慎地想著會不會沒有公開事實,只是成為了人們八卦的話題.
對演員張紫妍的去世我也很惋惜.如果在查明死亡過程中有需要的部分,我願意接受追加調查,但是我認為應該進行能夠恢復逝者名義和國民都能認可的調查.
會盡力不讓張紫妍女士的死留下誤會和疑惑.
謝謝大家.

【Dispatch】[成為李美淑的底牌?...張紫妍悲劇的開始]22日D社取材了張紫妍悲劇死亡的背景,對與生前同所屬社前輩#李美淑#不可分割的關聯性提出了疑惑.

今日D社對張紫妍生前監控錄像進行了分析,追蹤了張紫妍死亡前一週的情況,這次含有對與李美淑的關聯更深入的內容.

根據D社獲得的hoyaspotainment合約,劉長浩(音)代表"甲方",李美淑代表"乙方",合同期限為2009年1月1日至2010年12月30日,契約金為1億韓元.問題就在李美淑與前所屬社the Contents Ent.的合約期限,根據"the Contents"合約,李美淑的合約到期日是2009年12月31日,事實上她違反了合約.由此,與張紫妍的關係開始變得錯綜複雜.

李美淑與前所屬社代表金鐘勝(音)同在公司10年,彼此沒有秘密.為瞭解決換所屬社相關問題,正在尋找底牌的她,將因金代表而飽受痛苦的張紫妍推了出來.

李美淑向能對金鐘勝代表發揮影響力的,她所信任的丁世浩(音)PD聯繫數次,請求SOS幫助,但情況沒有像預想的那樣發展,所以她與前經紀人兼新所屬公司代表劉長浩持續進行了討論,劉長浩與張紫妍見面,拿出寫下的文件,持續請求丁PD幫助.

當時劉長浩見了李美淑,見了張紫妍,拿著與張紫妍完成的文件去了一山MBC電視劇中心等,忙碌奔走,並給張紫妍發信息說"和我去見某個人.下午空出行程來,週一上午打電話."而張紫妍在收到這條信息2個小時後結束了生命.

警方追蹤了張紫妍最後的行蹤痕跡,先後調查了跟她聯繫的人物,但是沒有進展.對相關事件,D社強調"應該要查利用張紫妍的勢力."同時再次對演員李美淑一貫的"裝糊塗"態度提出強烈疑問與疑惑.另外李美淑所屬社至今還未發表任何特別立場.

又笑牙定

第一個好正

仲要先01年就咁正

Chaan Creation กองทัพพีค/픽 Kong Thap Peak
泰國人 參加過看見你的聲音第6季 ep1
2001/01/26 187cm

靚仔到痴線
好想同佢做愛
原來佢已經係泰國出咗道
突然過嚟玩pd

似金明洙個個正d

@漂亮虎咚咚

【daum】nh出入境管理部確認，22日晚在仁川國際機場制止了試圖出國的前法務部次官金學義。金學義在15日拒絕了大檢察廳真相調查團的出席要求，最近面臨再次調查，有逃往海外的可能性。

要生物閹割呢d撚樣

見到個參加過the unit
但唔記得叫咩名

@ 哎一股清流

【Naver】首爾地方警察廳廣取搜查隊在22日表示，鄭俊英在14日以嫌疑人身份出席調查時，提供的手機中的一台，是被恢復出廠設置過，所有數據都被刪除的狀態。
並且警察表示，這樣初始化過的手機的數據不僅恢復失敗，而且無法確認是否是2016年鄭俊英接受非法拍攝調查時，被檢查過的那部手機。
根據警察的說法，鄭俊英用於保存性關係視頻的那部所謂"黃金手機"，以及直到最近都還使用的那部手機，都照樣上交了。但是，剩下的一台手機，由於是恢復過出廠設置的狀態，所有數據都被刪除了。警察對這部初始化的手機的數據復原失敗。

垃圾到
舉證慢過yg d cb

IM李翰潔，the unit最終排名13

mbk 李翰潔？主題曲其中一個有ending

呢個？

係佢呀

佢仲有份同UNB一齊上電視台打歌

但佢同黃正夏俾班fans罵到仆街

冇計，始終比兩個落選既人入去一齊同班赢咗嘅打歌，唔俾人屌先奇，不過MBK不意外

Sky castle 秀韓

想做愛了...

我去左

Everglow出道曲 MV唔夠5日就過1千萬view
iz*one 都係4日過
會唔會係除左ITZY，今年最強新人女團

唔入榜最強女新人???

仆街 有咁勁架咩
我仲話佢有一位推出連登

係韓國有noise咩

我養肥左佢
我會同我老婆❤晚晚做運動減肥

唔會攞到啦，有mamamoo

@韓國me2day

【每日經濟】[勝利接受Chosun日報採訪並公開立場"Burning Sun毒品&逃稅?我也是受害者,被捲入鄭俊英偷拍"]23日,Chosun日報方面公開了與勝利進行的採訪.採訪中勝利自責並表示"覺得自己很無語和羞愧,作為公眾人物參與不恰當和錯誤的事業(Burning Sun)本身就是錯誤的."

"現在我說什麼都不會相信,即使在警方調查中得到無嫌疑判定也會有人說我給警察塞錢了,儘管現在不是可以強烈主張自己立場的情況,但因為我知道的事實和Burning Sun事件相差太大,所以想做一下說明."

關於他多次提到親自運營俱樂部,並負責了宣傳理事職責一事,他表示"為了達到吸引外國遊客和年輕人們,所以將勝利的名字放在前面進行了宣傳."

關於踏入Burning Sun的契機,他表示"(酒店方面)為了吸引年輕人,向其他共同代表提出了邀請,我也喜歡DJ和俱樂部,因為覺得不錯,而且有了'酒店運營俱樂部會有什麼問題呢'的想法,因此開始參與".

"從職員聘用,設計,經營方式到主題都是其他人進行的,除了投資之外,經營,會計,職員管理等都由其他人進行,我連會議都沒參加過,只是一個'門面夫人'.提供名字,投資1000萬韓元資本金是我參與的一切」,表示自己沒有參與過任何Burning Sun的經營.
此外,他還表示從未因為俱樂部的事故和事件得到過匯報,從理事職務辭職也是因為入伍.

關於毒品相關爭議他表示」聽說過李文浩吸毒的傳聞,問過很多次,他說沒有過.這次在調查中被查出陽性我也覺得很驚訝.我僅僅是每週過去一次進行DJ.」

關於和進行毒品流通的中國籍MD一起拍的照片他說道」在俱樂部一起拍的照片估計都超過300張.2016年底也接受過毒品檢查,提交過毛髮,腋發,腿毛,陰毛等100多個,小便檢查的結果也都是陰性.」

關於逃稅問題,他說道」如果確定是逃稅,作為股東的我也是受害者,等於是什麼都不知道的情況下進行運營.」

關於和Burning Sun有勾結關係嫌疑的尹某總警他表示」2017年初,劉某說有一個很好的哥哥,一起見個面,並說是在』青瓦台』工作的人.在江北的一個烤肉店一起吃過飯,後來一直到去年冬天見過4次面.」並表示,自己沒有邀請他一起打過高爾夫,吃飯也是尹總警買單的.

勝利還表示」國民們對我很生氣,失去了信任會讓很多人感到背叛感,感覺各種憤怒都集中到我這裡了,即使最終無嫌疑也會得到塞錢的疑惑,我只能一生都背負爭議.」

「關於鄭俊英有明確的證據,說明了犯罪事實,不過因為私下裡的對話而墜落的我的形象,讓我苦惱以後該怎麼活.接受調查的過程中還有一種我是需要接受這樣強力調查的人物嗎的想法.現在的調查強度真的非常強.」

關於鄭俊英上傳的視頻為什麼放任的問題他說道」Kakaltalk裡的內容不是我的人生,怎麼沒有勸過呢,在線下見面的時候也勸過,只是在對話內容中沒有而已.」

最後他表示」希望調查的進行和結果能更加公正的進行,正在誠實地接受著調查,不過在調查結果出來之前,希望國民們都壓一壓火,以冷靜的視線判斷事件.」

@韓國me2day

【starnews】[BLACKPINK YouTube訂閱突破2000萬,美Billboard集中報導]據報導,美國著名音樂媒體Billboard於21日(當地時間)以」BLACKPINK打破K-Pop組合YouTube訂閱量」為標題進行了集中報導.據悉,BLACKPINK是K-Pop組合中第一個官方YouTube賬號訂閱量突破2000萬人次的組合.

Billboard通過報導強調「BLACKPINK是YouTube平台中擁有2000萬名以上訂閱者的20個藝術家之一,在平定大眾文化界的旅程中又創造了一個有意義的紀錄.」粉墨大發~!!

@韓國me2day

【MBN】[鄭俊英手機恢復出廠設置,聘請檢察官出身律師]23日據媒體報導,涉嫌非法拍攝及傳播非法視頻的歌手鄭俊英將手機恢復出廠設置,試圖毀滅證據.同時,他還聘請了檢察機關高層出身的律師.

本月15日,鄭俊英在接受警方調查後曾表示"對於正在被熱議的黃金手機,如實地提交並坦誠地說了出來."但是,目前他毀滅證據的情況被警方掌握.

鄭俊英雖然直接提交了"黃金手機"和現在使用的手機,但另一部手機是在恢復了出廠設置之後提交的.據報導,警方最終未能成功恢復初始化前的手機內容.目前,警方正在對已拘留的鄭俊英將手機初始化的時間和理由進行確認.

雖然有人推測鄭俊英聘請檢察機關高層出身的律師會給調查帶來混亂,但相關人士表明立場稱"雖然受到檢察機關的調查指揮,但不會影響調查.

勝利應該真係冇吸毒？ 佢呢一項罪企得特別硬咁
其他全部都係話唔知情

其實kkt 個database會唔會有jjy del左嘅對話內容

大難臨頭各自飛罷了 獄中相見到時再勸

我覺得有都應該唔會幫 企業私隠呢啲警方都冇乜權睇 好似apple都唔會幫嫌犯解鎖 不過韓警我唔知

404個center有d似teentop條石班

你有聽過黑社會大佬自己吸埋一份嗎

Chosun日報

識唔識規則

韓綜藝《我獨自生活》成員遊港 購物好大方 $1200炒蟹食多隻唔捨得

節目播出演員成勛、李時言及漫畫家旗安84到香港旅行的片段。三人到廟街觀光及購物，其中旗安84對廟街售賣的產品大感興趣。單單在一家賣衣服的店舖就花了1500港元，令其餘兩人大嚇一驚！旗安84的舉動也引來成員們不斷吐糟。

稍後三人在廟街附近享受晚餐，品嘗港式大排檔。三人在點菜時打算嘗試港式炒蟹，卻被店員們的開價嚇到。原本打算點兩隻炒蟹的成員們，當得知每隻蟹已要1200港元後，結果只點一隻炒蟹及其他菜式。最後他們都覺得炒蟹的性價比太低，最得他們歡心卻是麻辣燙及炒白菜！

$1200蚊隻蟹
知道有cam拍劏得仲勁
整臭香港個朵

屌咩好失禮 洗鬼千二蚊

又唔係松葉蟹、帝皇蟹

【體育朝鮮】[勝利"警察制服是在租賃公司租借的"VS企業方面"一般人是無法租借制服和勳章的"]因涉嫌與尹總警有勾結關係而引發爭議的#勝利[超話]#"警察制服照",他親自解釋表示"是向相關企業借的",但是勝利提及的該企業卻表示"特殊服裝對一般人是無法租借的."相反的主張引發關注.

勝利在今日的專訪中對各種疑惑進行瞭解釋說明,其中針對自己的"警察制服照",他表示"警察制服是在服裝租賃公司借的.在公司的官方主頁上也可以看到販賣,租借警察制服和消防服的信息.並主張是萬聖節時租借的衣服.當時受到酒駕的質疑,交通事故以後在醫院呆了三個月,出院後一個月上傳了該照片.當時人們都以為我是因為酒駕而出了事故,因此上傳了穿著警察制服的照片後受到了斥責,所以馬上就刪掉了,並且那個公司也販賣和租借勳章."

但被提及的租借企業卻表示"2014年下半年沒有向勝利租借過警察制服."並表示"2014年?沒有,(勝利)來都沒有來過."除此之外,還說道"一般人是無法租借的.即使是藝人要租借也是需要拍攝特殊服裝的電影或者電視劇才可以租借."另外關於名牌則表示"這個是無法租借的."

仆街 香港個朵俾佢地搞臭灑

通常見拍節目都會專登平俾佢地...
從來無見過會劏

好撚陰濕

Kard今次cb個concept 好似幾正

@Kirara個人收藏

SBS獨家公開 勝利聊天記錄

勝利一行人涉嫌向日本投資者提供性招待
勝利方「毫無事實根據」

23日晚根據獨家報導,勝利以及YuriHoldings劉代表等涉嫌於2015年聖誕節舉辦聖誕派對時向日本投資者進行性招待,並追加公開了當時的KaKaoTalk聊天內容.

2015年聖誕節前約1個月,勝利在與劉代表一起的聊天群中表示"日本A會長要過來,要特別的好好準備,A會長的客人們也要一起來,所以要單獨準備派對,相比得到的用100倍去回報他吧",劉代表也表示"要讓日本客人們馬上還想來第二次的程度好好準備,把認識的女人都叫上,讓夜店裡一個女人都不剩的那種程度."

聖誕節前一天(23日),聊天群中包含了分工招待客人內容的相關對話,勝利說道"A會長喜歡吃白色松露",並指示人準備.而在對日本客人進行了招待的第二天(25日),劉代表在群中向另一人表示,"我給哥送個禮物過去,給我地址."對方則表示"是招待日本人用剩下的女人們嗎?"緊接著金某說道"6個人跟日本人出去了,還剩了很多."

對此,勝利辯護人方面表示"與A會長相關的疑惑全部不是事實."

希望佢地攞到一位啦 韓國好似唔多buy佢地啲歌咁
利申hidden kard

我見佢地公司都唔多係韓國接活動 次次cb完都急急腳去歐美巡演 雖然咁都係賺錢既方式之一 但有個一位當然更好
Btw希望佢地d concept可以再激情d 兩男兩女玩下n角戀都好吖⋯⋯（我覺得泫雅組兩次男女混合團都超正 嚟方面真係冇人超越到⋯⋯

嘩連登居然有hidden kard

我都想呀屌！！！

個人認為Oh Nana已經係極限

你指成績下既極限定咩

點解咁多負皮

因為泫雅？

concept方面，因為一出Oh NaNa MV嗰陣已經有人屌過，之後佢哋出show嗰陣mv嗰part舞已經轉咗step(心水清嘅會知我講緊邊part舞)，所以你講個concept方面真係好難行得通

泫雅好犯眾憎咩

TM
3H

其實推男女混合團唔係就係都要組下cp咩
唔玩嚟d concept 組嚟做咩

3h出道果首mv好正 好中意佢地最後一齊跳落去果幕

泡國本土唔buy而外國buy緊係去外國啦
好多E種唔係泡國主流風格既團都係吸外國FANS>本土FANS
不過其他佢地遲左啦 一開始應該唔好搞咁多野 出幾隻歌先出道
本身一開始幾隻都有機1位 D人唔記得左佢地
出道果隻完全唔會係泡國風格 直接收皮繼續吸鬼佬

其實出道前三部曲DSP應該想試下水溫先，結果頭兩隻真係掂嘅(Oh NaNa, Don't Recall)，係吸到外國飯，但係Rumor的確跌咗watt(直頭唔應該出)，因為男女混合團喺韓國真係好罕有，所以點都要出下D pre-debut歌先

我都唔明DSP點解唔將Oh NaNa, Don't Recall用嚟做出道或者comeback主打歌，而家睇番呢兩首歌質素好過哂佢哋debut之後嘅主打歌，放響pre-debut歌度真係有D嘥料

DSP不嬲ON9 彩虹同KARA都比佢搞得死

我反而覺得佢地一開始定位就係外國飯喎
簡人又簡bm嚟d大隻美籍韓裔 don’t recall又出埋英文版 出道前更加已經去過歐美tour 就算出道後都唔似其他新團係咁cb係咁上綜藝（可能係我冇留意）
至於歌將最好既成品擺頭炮是常識吧 但後面唔係好keep到品質又係另一回事了

【theqoo】勝利發送給SBS<想知道那個>節目的"342字"短信.

"雖然我現在不是能說什麼的立場,但我認為這次的事情是被點火包裝成犯罪的犯罪行為.無端將個人手機中的情報洩露,利用並將這包裝成是公益舉報,聯合媒體製造輿論,無名律師接受採訪說向權益委進行了舉報,權益委本應該是保護舉報者的地方,卻讓舉報者出來接受採訪.同時娛樂部記者出演SBS主打新聞,連資料的來源都無法準確的說明,為了自己的功名肆意報導沒有確認過事實真相與否的消息.我們因為有固定的所屬社,無法自由的進行反駁或直接回應媒體,沒有力量站出來說不是的就是不是,對的就是對的,我想Ta們是不是就是因為知道這些,所以某種程度的惡意利用了這些."

@鳳凰天使TSKS

演員#池昌旭#方面發出通稿，全面否認與中國台灣林夫人關係親密一說，昨日晚間播出的SBS時事節目《#想知道真相#》報導了夜店Burning sun門事件，其中暗示了該夜店與海外投資人林夫人以及中國犯罪組織三合會的關係，擁有該夜店20%股份的林夫人被指資金來源於三合會，投資Burning sun實則為洗黑錢。《想知道真相》在報導林夫人相關內容時公開了林夫人與演員池昌旭的合照，因此引發了輿論對於池昌旭是否牽連其中的討論。池昌旭經紀公司發表的通稿全文如下：
大家好，這裡是Glorious娛樂，23日節目中播出的照片裡的人物與本司演員並無任何關係，只不過是對方表示是粉絲，請求合照才一起拍了照片。
針對此事，目前就本司演員的虛假傳聞正不斷擴散，惡意謠傳以及性騷擾等內容嚴重影響了演員的聲譽。
此事不僅對演員本人，同時也對家人以及粉絲朋友們造成了傷害，希望大家不要再製作、發佈、散播有關此事的揣測性質的謠言，本司也將依據此封通稿前後收到的資料和本司自己收穫的信息，竭盡全力保護好旗下藝人。
最後我們由衷地感謝一直以來為演員送來鼓勵以及愛意的粉絲朋友們。

@韓國me2day

【OSEN】[池昌旭方面否認牽連burning sun事件,發表官方立場]23日,在節目<想知道真相>中演員池昌旭與」burning sun事件」相關人員林夫人的合影引發廣泛熱議.對此,池昌旭所屬公司Gloriors Entertainmen進行了回應.

以下為池昌旭方面的正式立場全文.

大家好,我們是Gloriors娛樂公司.

23日節目播放的照片裡,照片中的人物和我司的演員完全沒有關係,是作為粉絲請求合影(而有)的照片.

關於我社演員的虛假事實無差別地擴大,惡性謠言及性騷擾等,演員的名譽受到了嚴重損害.不僅是演員,對演員的家人和關注事件的粉絲們也造成了傷害.

請克制對以上內容的推測性謠言的製造,上傳,散佈等非法行為.

本公司在本公告發佈前後,將通過提供的資料和自查資料,盡全力保護所屬社演員.

關於本公司演員的虛假事實及惡意謠言,請通過以下郵件進行說明.

最後感謝一直支持演員,一直給予我們關愛的粉絲們.

咁你而家可以隨時回應啦，反正都無所屬社嘍

知道告自己唔入就出黎串
堂堂正正李勝利

好過份喎咁貼身

池昌旭依家喺韓網畀人插爆
上左naver熱搜
評論話佢係出哂名既夜名小王子
同李宗玄果班玩得好埋
話張相唔似係同fan影

希望係唔關事啦
仲有一個月就當完兵
等緊佢新劇架

SBS出左新聞道歉
不過形象已損

404新upload果班冇個得wo

呢個有啲似skrskrskr

呢度都仲有D

【OSEN】[SBS<想知道真相>節目組方面表明立場,」製作組的失誤,池昌旭與Burning Sun事件毫無關係」]24日,SBS節目<想知道真相>的相關人士對OSEN公開表明立場說」在昨天(23日)的節目中池昌旭的照片沒有臉部馬賽克,只是為了說明林夫人的相關情況,並不是說他和』Burning Sun事件』有關.」

該相關人士還解釋說」事實上,林夫人為了證明自己與韓國娛樂圈的很多人有交情,使用了與公眾明星們的照片,在節目中也反映了這一點.另外,在當天的節目中不僅池昌旭,還出現了和足球選手克里斯蒂亞諾.羅納爾多的合影.在同樣的背景下,出現了池昌旭的照片絕對不是想說明池昌旭和』Burning Sun事件』有關.」

他還說」和林夫人的照片中羅納爾多的臉被打了馬賽克,池昌旭則沒有被馬賽克,這是製作組的失誤.在羅納爾多的照片公開時,字幕中出現了'羅納爾多'的說明,因此其實沒有必要做馬賽克,但由於失誤變成了馬賽克,並不是只想公開池昌旭的面孔.再一次強調,並不是為了說明池昌旭和Burning Sun有關係而使用了照片,而是為了說明林夫人和韓國演藝界有來往並一直保持著交情而使用了照片.」

勝利夜店性侵片流出 女傳淒厲聲竟沒人理

唔係落藥既咩

突然比人屌醒左掛

YG接近收皮 WINNER冇曬聲氣

好似話有B

太妍melon空降第6

好有喜感

個樣好路人喎 唔通今季個個都身懷絕技？

我覺得似我獨個旗安84

拍返戲啦好嗎

【theqoo】nh網友們選出的PRODUCE_X101預想出道組12人!!有沒有你的PICK~
金宇碩-金曜漢-金敏圭-車俊昊
全賢宇-金國憲-李洗賑-宋有彬
宋亨俊-金東允-朴宥利-金玄彬

揀完結果係成班人既樣都一模一樣

感覺男idol的話樣反而無咁睇重 有才氣一樣可以出名

@瘋狂的貧道

【TSKS譯制#想知道的真相#韓語中字】
在線觀看

歷經三個月採訪，收集350多件舉報，SBS想知道的真相節目組深度報導夜店#Burning sun事件#始末。報導內容涉及警方對#Burning sun#內持續發生的犯罪行為的默認，夜店疑似與警方勾結的狀況，Burning sun的股份分配以及海外投資人的真實狀況，江南主要夜店的實際運營狀況等等。

B站:

因為個妝同個髮型？？
韓國小姐冠軍們.jpg

翻睇青春1 泫雅勁得意

望落有機會首日收聽1m+應該都冇試過一個月四個歌手/組合首日收聽過1m

個樣我比F

叫做靚仔D嘅都差唔多樣

倒模化妝

好似William hung

見到真係好嬲
d盲粉係咪會護住呢個人渣？
開間咁既野害咁多女仔 好多係你粉絲 信任你 見係你開先會入去消費
點知捉哂去姦 大佬你落藥呀 你開d vip房比人做強姦室 求救無門 賺埋d咁陰質既錢
d on9粉絲 捉哂佢地入burning sun就啱

Stray Kids

我都唔明點解勝利做天團成員賺咁多錢仲要搞咁既野
平時係台上面就講咁多好聽既說話冧女fans 係台下就做馬佚 仲開個場落藥強姦d無辜既女人
真係好恐怖

都係YG害佢
GD太陽成日有SOLO 大聲起日本又多job
唯獨得佢成日on99無所事事 所以先做馬佚

真係冇見過一個idol因為無所事事而轉行做馬伕

差好遠

點解要攞呢兩個黎比？

呢個鏡頭真係可一不可再

BP 405 CB
KILL THIS LOVE

4月真大戰

大戰izone 同bts 今次套餐應該要好多錢

劏客正仆街

有冇得食霸王餐

冇錢買套餐 專登撞正大戰咪有藉口冇一位囉

【體育chosun】[BLACKPINK確定4月5日回歸,主打曲為]韓國時間25日上午9時,YG通過官網公開了LISA 的預告海報,並首次公開了BLACKPINK 4月5日回歸的消息.此次回歸主打曲為,是一首非常強烈的歌曲,由4名世界級編舞家構想的編舞比組合此前歌曲的編舞都更有活力,可以滿足全世界粉絲們的期待.組合成員們為拍攝新曲MV已經連續熬夜四天,她們正在為回歸做最後的努力.期待~

@瘋狂的貧道

【TV朝鮮要對KBS進行法律措施】
KBS早前21日報導TV朝鮮前老闆方正梧（音譯）曾經和#張紫妍# 通話，方正梧為了刪除通話記錄，給警方施壓。
TV朝鮮發博KBS的這則報導，說子虛烏有，沒有打過電話，也沒有給警方施壓。會通過相關法律途徑對KBS進行法律措施。

@把你捧在瓜上

【theqoo】參加PDX的男愛豆練習生整容後的變化

【pann】昨天<想知道真相>的主持人金相中說的話

瘦左完全認唔到

精神病患 完。

【韓國日報】[YG<寶石盒>出身的5名練習生參加<Produce X101>]25日上午,Mnet <Produce X101>通過官方網站和NAVER TV公開了練習生.當天公開的練習生中包括YG所屬的#王君豪[超話]# 與#MAHIRO[超話]# 以及出演過<寶石盒>的#李未譚[超話]#-#姜碩華[超話]#-#金成延[超話]# .他們將通過<Produce X101>再次展開善意的競爭.

YG派左兩個人去

YG唔係同mnet 反左面咩...